<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>USA2015 on Das Mähl-Blog</title>
    <link>https://blog.maehl.eu/tags/usa2015/</link>
    <description>Recent content in USA2015 on Das Mähl-Blog</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 11 Nov 2015 18:44:00 -0800</lastBuildDate><atom:link href="https://blog.maehl.eu/tags/usa2015/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Zuhause</title>
      <link>https://blog.maehl.eu/posts/2015-11-11_zuhause/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Nov 2015 18:44:00 -0800</pubDate>
      
      <guid>https://blog.maehl.eu/posts/2015-11-11_zuhause/</guid>
      <description>Wird sind Zuhause. Nachdem wir gestern um ca. 12:00 mittags gelandet sind, ging es per Bahn über Köln und Hamm nach Hause. Da waren wir dann um 17:30.
Jetzt fällt das Schlafen schwer, aber das ist ja normal.
Das Terminal am Frankfurter Flughafen hatte was von Geisterstadt. Da war fast alles dunkel. Streik halt.
Wir sagen mal Tschüss. Danke fürs Mitlesen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wir dürfen fliegen</title>
      <link>https://blog.maehl.eu/posts/2015-11-10_wir-duerfen-fliegen/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Nov 2015 13:26:00 -0800</pubDate>
      
      <guid>https://blog.maehl.eu/posts/2015-11-10_wir-duerfen-fliegen/</guid>
      <description>Wir haben mittlerweile unsere Bordkarten und unser Flug scheint auch zu fliegen. Danach ist aber lt. Lufthansa wohl bis Samstag Morgen Schluss.
Als wir dann am Gate ankamen, stand unser Flugzeug noch nicht da, kein Wunder, es sind ja auch noch fast 4 Stunden gewesen.
Jetzt eben kam aber was an.
Scheint, als ob wir heute wirklich nach Hause dürfen. Was macht eigentlich die Crew von dem eben angekommenen Flug? Die kommen jetzt ja erstmal auch nicht nach Hause.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Friseur</title>
      <link>https://blog.maehl.eu/posts/2015-11-09_friseur/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Nov 2015 19:41:00 -0800</pubDate>
      
      <guid>https://blog.maehl.eu/posts/2015-11-09_friseur/</guid>
      <description>Heute waren wir in Santa Monica. Eine knappe Stunde Busfahrt und schon waren wir da. Busfahrten kosten hier in L.A. pauschal immer $1 für eine Fahrt egal wohin ohne umsteigen. Wenn ich überlege, dass mich eine Fahrt zur Arbeit €7 und mehr kostet, ist das echt OK.
Dafür sind andere Dinge hier, also vor allem in Santa Monica sauteuer. Wir hatten heute Pizza und Spaghetti Carbonara mit einem kleinen Appetizer für $65.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lufthansa</title>
      <link>https://blog.maehl.eu/posts/2015-11-09_lufthansa/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Nov 2015 19:36:00 -0800</pubDate>
      
      <guid>https://blog.maehl.eu/posts/2015-11-09_lufthansa/</guid>
      <description>Der Streik scheint hier angekommen zu sein. Zumindest sind die Flüge nach Hause von Sonntag und heute schon mal annulliert worden. Unser scheint bisher noch zu fliegen, aber so ganz trauen wir der Sache noch nicht.
Naja, wir haben es ja nicht weit zum Flughafen und ein paar Tage haben wir ja noch. Mal sehen. Mehr wissen wir in so ca. 10-15 Stunden.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Toiletten</title>
      <link>https://blog.maehl.eu/posts/2015-11-07_toiletten/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Nov 2015 09:19:00 -0800</pubDate>
      
      <guid>https://blog.maehl.eu/posts/2015-11-07_toiletten/</guid>
      <description>Das muss ich eben noch loswerden: wir Frauen hatten mal keine Schlange vor den Toiletten, herrlich ;) Aber ganz ehrlich, das wussten wir doch auch schon vorher. Es spielen halt mehr Herren PC-Spiele als Damen, oder vielleicht waren die alle nicht hier anwesend. Keine Ahnung. Wobei die Frauen sich dann besser verkleiden können. Hallo? Der Lich King war eine Frau, TOP!!!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Erster Tag BlizzCon</title>
      <link>https://blog.maehl.eu/posts/2015-11-07_erster-tag-blizzcon/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Nov 2015 09:11:00 -0800</pubDate>
      
      <guid>https://blog.maehl.eu/posts/2015-11-07_erster-tag-blizzcon/</guid>
      <description>Um neun erst schön frühstücken im Hotel. Kann man nicht meckern. Hier gibt es sogar Toastbrot mit Erdbeermarmelade :) Danach einfach dem Strom folgen: entweder den Mickey-Maus-Ohren Richtung Disneyland oder den Goodie Bags Richtung Convention Center. Wir haben uns natürlich für das Center entschieden.
Hier war die Hölle los. Es begann um 11 Uhr. Wir waren eine gute halbe Stunde vorher da. Aber keine Chance mehr auf einen Platz in der Main Hall.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Anaheim</title>
      <link>https://blog.maehl.eu/posts/2015-11-05_anaheim/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Nov 2015 22:25:00 -0800</pubDate>
      
      <guid>https://blog.maehl.eu/posts/2015-11-05_anaheim/</guid>
      <description>Nach gut vierstündiger Fahrt sind wir heute nachmittag in Anaheim angekommen. Disneyland lassen wir aber links liegen. Wir gehen ab Morgen auf die BlizzCon.
Nach der Registrierung haben wir uns für den Store angestellt. 60 Kassen warten hier darauf, bestürmt zu werden. Wir standen gute 3 1/2 Stunden an.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cottage Inn by the Sea</title>
      <link>https://blog.maehl.eu/posts/2015-11-04_cottage-inn-by-the-sea/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Nov 2015 21:43:00 -0800</pubDate>
      
      <guid>https://blog.maehl.eu/posts/2015-11-04_cottage-inn-by-the-sea/</guid>
      <description>Das gleiche Motel wie vor viereinhalb Jahren. Immer noch wunderschön mit Blick zum Meer (leider war es schon dunkel, als wir ankamen).
Der Gaskamin tut sein übriges damit man sich hier wohlfühlt. Jetzt bereuen wir schon, hier nur eine Nacht zu sein, aber wir müssen ja aus terminlichen Gründen morgen an unserem Zielort ankommen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Route 1</title>
      <link>https://blog.maehl.eu/posts/2015-11-04_route-1/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Nov 2015 21:40:00 -0800</pubDate>
      
      <guid>https://blog.maehl.eu/posts/2015-11-04_route-1/</guid>
      <description>Die Route 1 ist ein Traum. Gerade in der Gegend Big Sur muss man echt mit sich ringen, nicht alle hundert Meter anzuhalten und die Aussicht zu genießen.
Gegen Ende sind wir dann noch an einem Landeplatz für See-Elephanten vorbeigekommen&amp;hellip;roch etwas streng, sieht aber beeindruckend aus. Das bekommt eindeutig unser &amp;ldquo;Seal of Approval&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Monterey Bay Aquarium</title>
      <link>https://blog.maehl.eu/posts/2015-11-04_monterey-bay-aquarium/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Nov 2015 21:35:00 -0800</pubDate>
      
      <guid>https://blog.maehl.eu/posts/2015-11-04_monterey-bay-aquarium/</guid>
      <description>Vor der Fahrt nach Pismo wollten wir uns noch das Monterey Bay Aquarium ansehen. Wir wussten die Fahrt heute wird nicht allzu lang dauern, drum hatten wir noch etwas Zeit für diesen Zwischenstopp. Die nahmen zwar $40 Eintritt pro Person aber das war es uns wert. Sie haben dort eine Auffangstation für Otter. Wir haben uns im Auditorium die Geschichte der Otterdame &amp;ldquo;Luna&amp;rdquo; angesehen. Sie wurde als Baby am Strand gefunden, im Aquarium aufgezogen und wieder erfolgreich ausgewildert.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Carmel</title>
      <link>https://blog.maehl.eu/posts/2015-11-04_carmel/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Nov 2015 19:41:00 -0800</pubDate>
      
      <guid>https://blog.maehl.eu/posts/2015-11-04_carmel/</guid>
      <description>Ist total schön hier. Sehr schönes Wetter. Toller Strand und irgendwie &amp;ldquo;unberührt&amp;rdquo;. Hier ist nichts hektisch, oder anstrengend. Und anscheinend geht man hier mit der Sonne ins Bett oder man hat ne Taschenlampe. Es gibt hier nämlich keine Straßenbeleuchtung. Auch keine Hausnummern, aber das ist uns im Gegensatz zur Post egal. Die Post nutzt hier geographische Adressen, also z.B. Ocean St. Ecke Lincoln 4S. Also das vierte Haus Richtung Süden von der genannten Straßenkreuzung.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wir haben zum Frühstück einen Korb bekommen...</title>
      <link>https://blog.maehl.eu/posts/2015-11-04_wir-haben-einen-korb-bekommen/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Nov 2015 10:48:00 -0800</pubDate>
      
      <guid>https://blog.maehl.eu/posts/2015-11-04_wir-haben-einen-korb-bekommen/</guid>
      <description>Heute morgen gegen 8 Uhr wurde uns ein Korb vor die Tür gestellt. In dem war unser Frühstück und eine Zeitung. Wir haben es uns auf dem Balkon gemütlich gemacht und den Korb geplündert.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Auf der Straße nach Süden</title>
      <link>https://blog.maehl.eu/posts/2015-11-03_auf-der-strasse-nach-sueden/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Nov 2015 15:42:00 -0800</pubDate>
      
      <guid>https://blog.maehl.eu/posts/2015-11-03_auf-der-strasse-nach-sueden/</guid>
      <description>Heute Morgen haben wir unser Auto für die nächsten drei Tage abgeholt.
Es ist ein Dodge Journey geworden.
Damit ging es die Route 1 bis Carmel herunter.
In Carmel haben wir unser Motel bezogen und gucken uns jetzt den Ort an bevor es morgen weitergeht.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sushi, Zweiter Teil</title>
      <link>https://blog.maehl.eu/posts/2015-11-03_sushi-zweiter-teil/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Nov 2015 15:25:00 -0800</pubDate>
      
      <guid>https://blog.maehl.eu/posts/2015-11-03_sushi-zweiter-teil/</guid>
      <description>Abends haben wir dann noch Seattle und SF verglichen, also im Bezug auf Sushi.
Das Resultat: Seattle gewinnt knapp. ICHI Sushi war aber auch super.
Und auch hier bekam man am Ende den Krabbenkopf frittiert.
Ich bin mir nach dem Verzehr nicht sicher, ob Kristin das mutig oder einfach nur eklig findet, tendiere aber zu Nr. 2.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Golden Gate Bridge</title>
      <link>https://blog.maehl.eu/posts/2015-11-03_golden-gate-bridge/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Nov 2015 15:10:00 -0800</pubDate>
      
      <guid>https://blog.maehl.eu/posts/2015-11-03_golden-gate-bridge/</guid>
      <description>Wir haben gestern am letzten vollen Tag in SF die Golden Gate Bridge besucht.
Dabei haben wir sie natürlich auch einmal Zu Fuß überquert. Gute 3km sind es. Dabei konstanter Wind. Schöne Sache.
Das Wetter hat aber sonst wieder sehr gut mitgespielt, wie man auf den Fotos ja auch sehen kann :)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SF im Dunkeln</title>
      <link>https://blog.maehl.eu/posts/2015-11-02_sf-im-dunkeln/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Nov 2015 07:35:00 -0800</pubDate>
      
      <guid>https://blog.maehl.eu/posts/2015-11-02_sf-im-dunkeln/</guid>
      <description>In unserer Bus Tour war noch eine Nachttour enthalten. Dick eingepackt sind einer hier mit einem wirklich guten Guide quer durch SF gefahren.
Die Fotos sind dann leider nicht mehr besonders, aber irgendwo hört dann eine Smartphone-Kamera doch auf.
Das letzte Bild haben wir von Treasure Island gemacht. Sehr schöner Aussichtspunkt zwischen SF und Oakland.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cable Car</title>
      <link>https://blog.maehl.eu/posts/2015-11-02_cable-car/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Nov 2015 07:26:00 -0800</pubDate>
      
      <guid>https://blog.maehl.eu/posts/2015-11-02_cable-car/</guid>
      <description>Cable Car musste natürlich auch sein. Eine Fahrt kostet $7. Da hat sich der 3-Day-Pass für $26 schnell bezahlt gemacht. Gut, Busse kosten hier nur $2.25, aber die machen auch nicht soviel Spaß.
Geheimtipp soll übrigens die California Line sein. Die hat die höchsten Berge und ist die erste Linie, die gebaut wurde. Aber kein Tourist fährt sie. Mal sehen, ob wir das ändern können.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>City Tour</title>
      <link>https://blog.maehl.eu/posts/2015-11-02_city-tour/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Nov 2015 07:19:00 -0800</pubDate>
      
      <guid>https://blog.maehl.eu/posts/2015-11-02_city-tour/</guid>
      <description>Für den Tag haben wir uns eine Busfahrt gegönnt. Übel war der Unterschied zwischen Stadt und Golden Gate Bridge vom Wetter her. Schön warm und ein wenig Wind wurde zu &amp;ldquo;Wo ist mein Schal, und wo ist hier überhaupt noch was außer Nebel&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Das gute deutsche Bier</title>
      <link>https://blog.maehl.eu/posts/2015-11-02_das-gute-deutsche-bier/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Nov 2015 07:12:00 -0800</pubDate>
      
      <guid>https://blog.maehl.eu/posts/2015-11-02_das-gute-deutsche-bier/</guid>
      <description>Etwas verwundert waren wir bei den Bierdeckeln. Da das ein organic (in DE würde man Bio sagen) Restaurant war, scheint unser Bier hier ein hohes Ansehen zu genießen.
Ob die Bierdeckel wohl auch importiert werden?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Friendly Reminder</title>
      <link>https://blog.maehl.eu/posts/2015-10-31_friendly-reminder/</link>
      <pubDate>Sat, 31 Oct 2015 19:25:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://blog.maehl.eu/posts/2015-10-31_friendly-reminder/</guid>
      <description>Alles wir wieder zurück aufs Zimmer kamen lag dieser freundliche Hinweis unter der Tür. Wir sind damit ab Morgen wieder 9 Stunden von der deutschen Zeit entfernt.
Achja, heute wird hier Halloween gefeiert. Geht aber alles sehr human zu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fisherman&#39;s Wharf und so</title>
      <link>https://blog.maehl.eu/posts/2015-10-31_fishermans-wharf-und-so/</link>
      <pubDate>Sat, 31 Oct 2015 19:23:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://blog.maehl.eu/posts/2015-10-31_fishermans-wharf-und-so/</guid>
      <description>Heute waren wir etwas groggy durch Schlafwagen und so also nur ein wenig herumgelaufen, ein paar Souvenirs eingekauft und dann so gegen sieben auf das Zimmer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hotel Zephyr</title>
      <link>https://blog.maehl.eu/posts/2015-10-31_hotel-zephyr/</link>
      <pubDate>Sat, 31 Oct 2015 19:12:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://blog.maehl.eu/posts/2015-10-31_hotel-zephyr/</guid>
      <description>Unser Hotelzimmer bis Dienstag.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ankunft in Oakland</title>
      <link>https://blog.maehl.eu/posts/2015-10-31_ankunft-in-oakland/</link>
      <pubDate>Sat, 31 Oct 2015 19:10:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://blog.maehl.eu/posts/2015-10-31_ankunft-in-oakland/</guid>
      <description>Nach dem Aufstehen und Frühstück kamen wir um 8:30 in Oakland an. Hier hat uns erst mal das schöne Wetter überrascht.
Von hier sind wir mit der Fähre zum Pier 41 in San Francisco gefahren, wo unser Hotel für die nächsten 3 Tage auf uns wartete.
Achso. Natürlich haben wir die 9:00 Fähre knapp verpasst und konnten dann bis 10:45 am Fährhafen warten. :)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>...eine Zugfahrt die ist schön</title>
      <link>https://blog.maehl.eu/posts/2015-10-31_eine-zugfahrt-die-ist-schoen/</link>
      <pubDate>Sat, 31 Oct 2015 19:05:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://blog.maehl.eu/posts/2015-10-31_eine-zugfahrt-die-ist-schoen/</guid>
      <description>Nach dem Mittagessen ging es dann langsam in Richtung Niemandsland, also nur noch Wälder, Seen und Berge.
Nach einem guten Abendessen wurden dann von unserer Sleeper Attendant die Betten vorbereitet.
Um es kurz zu fassen. Unten schläft es sich ganz gut, aber oben ist es etwas zu eng.
An den Auffanggurt wurde oben aber gedacht.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Eine Zugfahrt, die ist lustig...</title>
      <link>https://blog.maehl.eu/posts/2015-10-31_eine-zugfahrt-die-ist-lustig/</link>
      <pubDate>Sat, 31 Oct 2015 17:03:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://blog.maehl.eu/posts/2015-10-31_eine-zugfahrt-die-ist-lustig/</guid>
      <description>Am Freitag Morgen ging es als erstes mit dem Bis zur King Street Station. Dort gaben wir unser Gepäck auf und stiegen in das Schlafwagenabteil des Coast Starlight, der uns bis Oakland fahren wird.
Die Kabine (Roomette) war dann wirklich niedlich aber absolut ausreichend für zwei Personen mit Handgepäck.
Mittagessen wurde dann im Parlour Car eingenommen. War gemütlich und auch lecker.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kleinkram am Ende</title>
      <link>https://blog.maehl.eu/posts/2015-10-29_kleinkram-am-ende/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Oct 2015 20:44:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://blog.maehl.eu/posts/2015-10-29_kleinkram-am-ende/</guid>
      <description>Zum Abschluss haben wir noch einmal den Public Market aufgesucht. Dort gab es dann Mac and Cheese bei Beechers mit frisch vor Ort hergestelltem Käse.
Danach haben wir uns noch ein paar Geschäfte in der Nähe angesehen und ein wenig Verpflegung für den morgigen Tag eingekauft.
Morgen werdet ihr dann vermutlich nicht viel von uns lesen, da wir ab Morgen früh für 23 Stunden kein Internet haben werden. Mehr darüber wenn wir wieder unter Menschen (und WiFi Antennen) sind.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pacific Science Center</title>
      <link>https://blog.maehl.eu/posts/2015-10-29_pacific-science-center/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Oct 2015 20:38:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://blog.maehl.eu/posts/2015-10-29_pacific-science-center/</guid>
      <description>Zweiter Stopp war das Pacific Science Center. Hier wird anhand von vielen Ausstellungen zum Anfassen Wissenschaft verständlich gemacht. Leider waren wir so beschäftigt mit den ganzen Sachen, dass wir die Fotos vergessen haben.
Besonders erwähnenswert sind aber das IMAX Kino und eine Ausstellung von lebenden Schmetterlingen.
Kann man nur empfehlen, wenn auch der Fokus mehr auf Kinder und Jugendliche gelegt wurde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>EMP Museum</title>
      <link>https://blog.maehl.eu/posts/2015-10-29_emp-museum/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Oct 2015 20:31:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://blog.maehl.eu/posts/2015-10-29_emp-museum/</guid>
      <description>Das EMP-Museum war unser erstes Ziel für den letzten Tag in Seattle. Das Museum hat Ausstellungen zu den Themen Musik, Sci-Fi und mehr.
Besonders gefallen hat uns das Sound Lab in dem man Instrumente wie E-Gitarre und Schlagzeug ausprobieren und lernen konnte.
Wenn wir Nirvana Fans wären, hätte uns die Ausstellung zu dem Thema sicher auch gut gefallen.
Auch gut war eine Ausstellung zum Thema Indie Games (Computerspiele von unabhängigen kleinen Entwicklerstudios).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Deception Pass State Park</title>
      <link>https://blog.maehl.eu/posts/2015-10-29_deception-pass-state-park/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Oct 2015 09:03:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://blog.maehl.eu/posts/2015-10-29_deception-pass-state-park/</guid>
      <description>Die Autofahrt ging anschließend weiter Richtung Norden auf dem Highway 525 und der wurde dann zum Highway 20. War echt schön hier. Super ruhig zu fahren und hübsch anzusehen. So eine richtige Twilight-Atmosphäre mit ner Menge Nadelbäumen und Regen.
Am Deception Pass State Park angekommen, hörte es dann auch auf zu regnen, ihr wisst ja: wenn Engel reisen&amp;hellip; Wir haben, trotz geschlossenem Schalter, pflichtbewusst unseren Eintritt gezahlt unser Auto geparkt und sind runter zum &amp;ldquo;Strand&amp;rdquo; gelaufen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Whidbey Island</title>
      <link>https://blog.maehl.eu/posts/2015-10-29_whidbey-island/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Oct 2015 08:24:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://blog.maehl.eu/posts/2015-10-29_whidbey-island/</guid>
      <description>Den Rest des Nachmittags sind wir mit dem Auto noch per Fähre nach Whidbey Island und von dort hoch zum Deception Pass.
In Clinton gab es auf Empfehlung ein Sandwich bei Pickles Deli. Sehr gut :)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Boeing</title>
      <link>https://blog.maehl.eu/posts/2015-10-29_boeing/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Oct 2015 08:20:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://blog.maehl.eu/posts/2015-10-29_boeing/</guid>
      <description>Auf der Boeing-Werkstour durften leider keine Bilder gemacht werden. Daher hier nur ein paar Daten. Boeing hat 170.000 Mitarbeiter. Davon arbeiten knapp über 40.000 in Everett. Die Produktionshalle ist das größte Gebäude der Welt nach Volumen. Hier werden die 747, 777 und 787 gebaut.
Am Ende wurde uns noch folgender Satz mitgegeben:
&amp;ldquo;If it&amp;rsquo;s not Boeing, I&amp;rsquo;m not going&amp;rdquo;
Nach der Tour haben wir dann noch ein paar Bilder vom Aussichtsdeck gemacht.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mietwagen</title>
      <link>https://blog.maehl.eu/posts/2015-10-29_mietwagen/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Oct 2015 08:15:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://blog.maehl.eu/posts/2015-10-29_mietwagen/</guid>
      <description>Der Mittwoch begann damit, unseren Mietwagen abzuholen. Es wurde ein weißer Ford Focus. Schönes Auto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pike Place Market</title>
      <link>https://blog.maehl.eu/posts/2015-10-28_pike-place-market/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Oct 2015 06:53:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://blog.maehl.eu/posts/2015-10-28_pike-place-market/</guid>
      <description>Nach einen weiteren Anstieg von gefühlt 50% Steigung (für Faule gibt es eine Aufzug, aber das Omelett musste ja weg) waren wir im/auf dem Pike Place Market. Ein weltbekannter Markt auf dem man alles direkt von den Erzeugern kaufen kann.
Hier gibt es fast alles. Von Fisch hin zu Blumen. Hier gibt es auch den ersten Starbucks und wohl die besten Mac and Cheese. Das liegt daran, dass die den Käse mal eben frisch nebenan selbst machen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Seattle Aquarium</title>
      <link>https://blog.maehl.eu/posts/2015-10-28_seattle-aquarium/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Oct 2015 06:50:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://blog.maehl.eu/posts/2015-10-28_seattle-aquarium/</guid>
      <description>Nach der Hafenrundfahrt ging es ab ins Seattle Aquarium. Es war direkt ein Pier weiter. Hier gibt es keine Shows oder dressierten Tiere. Es ist mehr eine Art Auffangstation. Selbst die Korallen sind nicht der Natur entrissen sondern zum Teil von Dieben beschlagnahmt worden. Die Robben und Seelöwen hier leben zum Teil schon 30 Jahre hier. Einer war auf einem Auge blind und hätte in der Wildnis nicht überlebt. Sie sehen sehr zufrieden aus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hafenrundfahrt</title>
      <link>https://blog.maehl.eu/posts/2015-10-28_hafenrundfahrt/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Oct 2015 06:35:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://blog.maehl.eu/posts/2015-10-28_hafenrundfahrt/</guid>
      <description>Nach ein paar negativen Höhenmetern waren wir am Hafen. Von dort startet unsere 1-stündige Hafenrundfahrt.
Als nächstes der Seattle Beach. Bei der Aussage mussten alle lachen. Das Wasser hat hier fast durchgehend 8°C.
Danach haben wir ein wenig über den Puget Sound (dt. Sund) erfahren. Wir sind hier nämlich nicht am Pazifik sondern knapp 100 Meilen davon entfernt. Der Sund ist ein wichtiger Lebensraum für Lachse und Orcas.
Entgegen der weitläufigen Annahme der Besucher Seattles exportiert Seattle keinen Kaffee, sondern Getreide.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Space Needle</title>
      <link>https://blog.maehl.eu/posts/2015-10-28_space-needle/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Oct 2015 06:16:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://blog.maehl.eu/posts/2015-10-28_space-needle/</guid>
      <description>Nach dem Frühstück ging es dann zur Space Needle. Das Wetter war für Seattles Verhältnisse super. Da haben wir laut Fahrstuhl-Operator richtig Glück gehabt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Frühstück</title>
      <link>https://blog.maehl.eu/posts/2015-10-28_fruehstueck/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Oct 2015 05:32:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://blog.maehl.eu/posts/2015-10-28_fruehstueck/</guid>
      <description>Es ist zwar schon Mittwoch, aber ich war gestern zu müde zum Schreiben. Drum kommen die gestrigen Eindrücke erst heute.
Der Tag begann so harmlos: um 6 Uhr aufgestanden, fertig gemacht, Busroute rausgesucht und ab zum Ihop :) ich hab mich riesig gefreut. Das Frühstück war wie immer der Hammer. Omlette mit Brokkoli und Tomate dazu drei Pancakes mit Erdbeersirup. Mhhhhh. Wir waren den ganzen Tag pappsatt. Mittagessen fiel aus. Und um den schon, so früh am Morgen, zu sich genommenen täglichen Kalorienbedarf eines Erwachsenen wieder abzutrainieren, dachten wir uns: ab jetzt keine Busfahrt mehr!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Seattle sagt Guten Morgen</title>
      <link>https://blog.maehl.eu/posts/2015-10-27_seattle-sagt-guten-morgen/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Oct 2015 07:30:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://blog.maehl.eu/posts/2015-10-27_seattle-sagt-guten-morgen/</guid>
      <description>Wir machen uns gerade fertig für die Frühstückssuche. Jet Lag scheint gut überstanden zu sein. Gestern gegen 20:30 ins Bett und heute seit 6:00 wach.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Abendessen</title>
      <link>https://blog.maehl.eu/posts/2015-10-27_abendessen/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Oct 2015 06:41:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://blog.maehl.eu/posts/2015-10-27_abendessen/</guid>
      <description>Ich hatte ja schon vor der Seattle-Reise Ausschau nach Sushi Restaurants gehalten. Dabei ist mir Shiro&amp;rsquo;s Sushi aufgefallen. Idee war, da heute abend mal vorbeizuschauen und evtl. einen Tisch für einen der folgenden Tage reserviert zu bekommen.
Leider wurde da nichts draus. Wir waren nämlich so pünktlich da das wir auch ohne Reservierung einen Tisch bekommen haben, und zwar sofort. Hunger war vorhanden, aber Kristin hatte ob der etwas mageren Auswahl von Nicht-Fisch etwas Bedenken.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hotel in Seattle</title>
      <link>https://blog.maehl.eu/posts/2015-10-26_hotel-in-seattle/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Oct 2015 15:12:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://blog.maehl.eu/posts/2015-10-26_hotel-in-seattle/</guid>
      <description>Das ist unser Zuhause für die nächsten 4 Nächte. Mal sehen, was wir gleich noch schaffen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mittagessen</title>
      <link>https://blog.maehl.eu/posts/2015-10-26_mittagessen/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Oct 2015 15:09:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://blog.maehl.eu/posts/2015-10-26_mittagessen/</guid>
      <description>Mittagessen war lecker.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Und das Abendessen</title>
      <link>https://blog.maehl.eu/posts/2015-10-26_und-das-abendessen/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Oct 2015 15:09:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://blog.maehl.eu/posts/2015-10-26_und-das-abendessen/</guid>
      <description>War auch sehr gut. Wobei Abendessen ja irgendwie komisch ist, wenn man um Mittag herum in Seattle landen wird.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Unterhaltung</title>
      <link>https://blog.maehl.eu/posts/2015-10-26_unterhaltung/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Oct 2015 02:19:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://blog.maehl.eu/posts/2015-10-26_unterhaltung/</guid>
      <description>Das erste mal mit Bildschirm im Sitz. Sogar mit USB Anschluss. Wir sind begeistert.
[</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Unser Flug</title>
      <link>https://blog.maehl.eu/posts/2015-10-26_unser-flug/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Oct 2015 00:47:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://blog.maehl.eu/posts/2015-10-26_unser-flug/</guid>
      <description>LH 490</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Am Gate</title>
      <link>https://blog.maehl.eu/posts/2015-10-26_am-gate/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Oct 2015 00:41:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://blog.maehl.eu/posts/2015-10-26_am-gate/</guid>
      <description>Sicherheitskontrolle haben wir hinter uns. Zum ersten mal mit Körperscanner und automatischer Passkontrolle. Die macht im Gang ein Foto und vergleicht das mit dem Reisepass. Anscheinend funktioniert das bei uns aber noch nicht weil wir zur Nachkontrolle am Zollhäuschen mussten.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arrived at Frankfurt Airport</title>
      <link>https://blog.maehl.eu/posts/2015-10-25_arrived-at-frankfurt-airport/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Oct 2015 06:12:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://blog.maehl.eu/posts/2015-10-25_arrived-at-frankfurt-airport/</guid>
      <description>Angekommen in Frankfurt. Hier ist man wirklich vom Bahnhof gleich im Flugzeug oder in unserem Falle im Hotel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sheraton</title>
      <link>https://blog.maehl.eu/posts/2015-10-25_sheraton/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Oct 2015 06:12:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://blog.maehl.eu/posts/2015-10-25_sheraton/</guid>
      <description>Im Hotelzimmer angekommen. Gefällt uns jetzt schon. Kurz frisch machen. Und dann ab zu Nina. Die hat hoffentlich schon den Kaffeetisch gedeckt :)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fulda</title>
      <link>https://blog.maehl.eu/posts/2015-10-25_fulda/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Oct 2015 04:30:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://blog.maehl.eu/posts/2015-10-25_fulda/</guid>
      <description>Bitte umsteigen&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tschööö, Paderborn</title>
      <link>https://blog.maehl.eu/posts/2015-10-25_tschoe-paderborn/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Oct 2015 02:44:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://blog.maehl.eu/posts/2015-10-25_tschoe-paderborn/</guid>
      <description>Jetzt beginnt offiziell der Urlaub. Wir sitzen am Paderborner Hauptbahnhof und warten auf den Zug nach Frankfurt. Planmäßige Abfahrt 10:49.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
