<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on maehl.eu</title>
    <link>https://maehl.eu/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on maehl.eu</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 03 Jun 2011 15:01:45 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://maehl.eu/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Back in Germany</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-06-03_back-in-germany/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Jun 2011 15:01:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-06-03_back-in-germany/</guid>
      <description>Wir sind wieder auf deutschem Boden ;)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Selbstmordversuch in der U-Bahn</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-06-02_selbstmordversuch-in-der-u-bahn/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Jun 2011 22:08:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-06-02_selbstmordversuch-in-der-u-bahn/</guid>
      <description>Unser Flieger geht ja erst am späten Abend. Drum haben wir nach dem auschecken die Koffer im Hotel gelassen und sind noch zum Ground Zero getravelled. Beeindruckend was die da schon wieder für ein Gebäude hochziehen. Und wie immer machen die Amis mit allem Geld. Da gabs neben der Memorial-Wall so eine Art Ausstellung zu 9/11. Ich kann dich nicht sagen was es dort zu sehen gab, weil die $10 Eintritt haben wollten.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wir sagen Dankeschön...und auf Wiedersehen</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-06-02_wir-sagen-dankeschoen/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Jun 2011 14:34:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-06-02_wir-sagen-dankeschoen/</guid>
      <description>Heute verbringen wir noch ein wenig Zeit in New York bevor es dann von JFK über CDG, Paris nach Düsseldorf und dann nach Hause geht. Wir landen voraussichtlich am Freitag um 16:30 in DUS.
Ich wünsche euch eine erfolgreiche und angenehme Rückreise und hoffe,dass alles glatt läuft und ihr heil zu Hause ankommt. Bis dann, LG Patrick.
Patrick - Jun 2, 2011</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Top of the Rock</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-06-02_top-of-the-rock/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Jun 2011 14:27:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-06-02_top-of-the-rock/</guid>
      <description>Am Abend hatten wir dann noch eine Verabredung mit der Skyline von New York. Auf dem Rockefeller-Center ist nämlich auch eine Aussichtsplattform, und von dort sieht man dann auch das momentan wieder höchste Gebäude in New York, das Empire State Building.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vorbeigucken bei der Lady</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-06-02_vorbeigucken-bei-der-lady/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Jun 2011 14:23:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-06-02_vorbeigucken-bei-der-lady/</guid>
      <description>Im Tourpaket war ja auch noch eine Bootsfahrt. Die war trotz des zugezogenen Himmels (was übrigens keinerlei Einfluss auf das sch***-schwüle Wetter hatte) sehr schön. Und natürlich haben wir auch die Lady gesehen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tour de New York</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-06-01_tour-de-new-york/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2011 03:56:37 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-06-01_tour-de-new-york/</guid>
      <description>Heute haben wir New York per Stadtrundfahrt erkundet. Wir haben insgesamt drei Touren (alles in einem Paket) gemacht. Manhattan-Downtown und Uptown sowie eine Night-Tour durch Downtown und Brooklyn. Dabei haben wir viel gesehen und auch erfahren. So wurden in New York die Kaufhäuser und auch Schaufenster erfunden. Times Square ist die am meisten besuchte Attraktion der Welt. Macy&amp;rsquo;s an der 35th das größte Kaufhaus der Welt. Und vieles mehr. Die Stadt ist generell eine Stadt der Superlative ;) Leider hat uns beide die Sonne und ihre Intensität auch sehr überrascht, so das sich nun ein Sonnenbrand par excellence andeutet, wir werden es morgen früh sehen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Willkommen in der Großstadt</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-31_willkommen-in-der-grossstadt/</link>
      <pubDate>Tue, 31 May 2011 13:50:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-31_willkommen-in-der-grossstadt/</guid>
      <description>New York. Es ist halb zehn am morgen. 24 Grad, schwülste Luft. Nach 5 Stunden Flug und Jet-Lag-Flug: die Frisur sitzt, dank 3-Wetter-Taft :) und zur Begrüßung in einer Großstadt gabs Ohropax&amp;hellip;. ich weiß nur noch nicht ob die für den Straßenlärm oder die Klimaanlage sind.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ankunft in New York</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-31_ankunft-in-new-york/</link>
      <pubDate>Tue, 31 May 2011 13:38:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-31_ankunft-in-new-york/</guid>
      <description>Wir sind da und das erste mal geschlafen haben wir auch schon. Zwei Dinge: Erstens ist es hier im Vergleich zu Kalifornien heiß und schwül (28-30 Grad) und zweitens merkt man nen leichten Jet Lag.
Und dann waren wir am Flughafen fast auf die Guerilla-Taxis reingefallen. Da stehen Leute, die einen vor der eigentlichen Taxischlange abfangen und fragen, wohin man möchte. Wir wurden dann stutzig, als wir uns den Parkplätzen für Privatleute genähert haben.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aus dem Flugzeug übers Flugzeug</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-30_aus-dem-flugzeug-ubers-flugzeug/</link>
      <pubDate>Mon, 30 May 2011 22:31:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-30_aus-dem-flugzeug-ubers-flugzeug/</guid>
      <description>Ha, da das gogoinflight-WLAN wohl auch ohne Erwerb Google Mail durchwinkt, kommt dieser Post aus luftiger Höhe irgendwo zwischen San Francisco und New York.
Nachdem wir nach Ankunft am Flughafen erstmal beide einen Zitronenkuchen verdrückt haben, ging es ohne Probleme durch den Sicherheitscheck.
Für unsere Koffer mussten wir dann zu unserer Überraschung pro Koffer $25 zahlen. Ich hätte erwartet, das das bereits im Ticket enthalten ist. Vor allem, da wir alle Flüge zusammengebucht haben und nicht davon auszugehen war, das wir die Koffer nach NY auf wundersame Weise anders transportieren würden, aber egal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aufbruch nach New York</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-30_aufbruch-nach-new-york/</link>
      <pubDate>Mon, 30 May 2011 14:59:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-30_aufbruch-nach-new-york/</guid>
      <description>Heute geht unser Flug zum letzten Ziel unserer Reise: New York. Damit kommen wir euch, was die Zeitzone angeht, auch wieder drei Stunden n??her. Wir sagen: Tschööö, San Francisco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chili im Brot</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-30_chili-im-brot/</link>
      <pubDate>Mon, 30 May 2011 14:57:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-30_chili-im-brot/</guid>
      <description>Die Einheimischen hier sind ja stolz auf ihr Sourdough-Brot. Bevorzugt verspeisen die in einer ausgehöhlten Variante davon dann ihre Clam Showder. Da Kristin generell, und mir in dem Moment nicht nach Meeresfrüchten war, haben wir das Brot gefüllt mit Chili mitgenommen. Es war sehr lecker. Sowohl das Brot, als auch das Chili. Das Brot ist glaubich auch am nächsten an unserem Graubrot dran. Was wieder zeigt: Auch die Amerikaner haben vom Weißbrot die Schnauze voll :)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Golden Gate Bridge</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-30_golden-gate-bridge/</link>
      <pubDate>Mon, 30 May 2011 14:52:39 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-30_golden-gate-bridge/</guid>
      <description>Ja, das Wetter hat bei unserem Besuch der Golden Gate Bridge gestern mitgespielt. Riesenteil. Leider brauchte der Bus wohl wg. Memorial Day Weekend hin locker ne Stunde. Zurück ging es dann in guten 15 Minuten. Wobei wir auf den Rückbus auch locker ne halbe Stunde gewartet haben, da wir wohl in die &amp;ldquo;falsche&amp;rdquo; Richtung wollten.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Was Gutes für die Umwelt tun</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-29_was-gutes-fuer-die-umwelt-tun/</link>
      <pubDate>Sun, 29 May 2011 07:13:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-29_was-gutes-fuer-die-umwelt-tun/</guid>
      <description>Und noch dafür belohnt werden. So hält es unser Hotel. Wenn man ein spezielles Schild an die Tür hängt, kommt der Zimmerservice an dem Tag nicht aufs Zimmer und man bekommt als Dank einen $5 Gutschein für das hauseigene Restaurant. Das finden wir gut (egal, aus welchen wirklichen Beweggründen), und haben heute den zweiten Gutschein bekommen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Früchte</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-29_fruechte/</link>
      <pubDate>Sun, 29 May 2011 07:07:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-29_fruechte/</guid>
      <description>Früchte und Gemüse zum Snacken gibt es hier wie Sand am Meer. Kristin steht dann eher auf Sellerie, Karotten und Tomaten, ich mehr auf Beeren. Und was für Erdbeeren die hier haben&amp;hellip;hoffentlich ist es mehr die Sonne, als irgendwelche Genetik, die die so schön groß und wohlschmeckend macht.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cable Cars</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-29_cable-cars/</link>
      <pubDate>Sun, 29 May 2011 07:03:50 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-29_cable-cars/</guid>
      <description>Sind schon echt cool. Es fängt ja bei der interessanten Technik an. Aber auf den Trittbrettern zu stehen und haarscharf an vorbeifahrenden Autos entlangzufahren ist noch besser. Also für alle zukünftigen SF-Besucher (ja Dirk, dich meine ich): Cable Car ist Pflicht! Wir haben uns ja heute den 3-Day Passport für $20 gegönnt. Der ist auch ne Empfehlung. $5 je Fahrt ist schon ziemlich teuer.
Am Union Square hat Kristin dann zwei Stücke Zitronenkuchen bekommen, und ich ein Sandwich.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Eine Bootsfahrt, die ist lustig...</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-29_eine-bootsfahrt-die-ist-lustig/</link>
      <pubDate>Sun, 29 May 2011 06:56:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-29_eine-bootsfahrt-die-ist-lustig/</guid>
      <description>Heute haben wir eine Bootsfahrt in der Bay gemacht. Das Wetter hat gerade noch so mitgespielt. Die Golden Gate Bridge ist wirklich atemberaubend. Morgen wollen wir da nochmal zu Fuß drauf.
Danach hat uns ein unangekündigter Regenschauer leider den restlichen Nachmittag verhagelt. Aber so ist das nunmal mit Küstenstädten.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Alcatraz</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-28_alcatraz/</link>
      <pubDate>Sat, 28 May 2011 06:23:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-28_alcatraz/</guid>
      <description>Kurzfassung: Beeindruckend. Langfassung: Für $26 kann man per Schiff vom Pier 33 nach Alcatraz fahren. Diese Attraktion wird auch/vor allem von den Amerikanern besucht, was dazu fuhrt, das man kurzfristig nur schwer Karten bekommt. Für die ganze Zeit, die wir in SF sind, war nur noch ein Termin frei, so dass wir uns heute Mittag auf den Weg gemacht haben. Solltet ihr also auch mal da sein, empfiehlt es sich, die Karten vorab im Internet zu bestellen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fotooooh</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-28_fotooooh/</link>
      <pubDate>Sat, 28 May 2011 05:46:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-28_fotooooh/</guid>
      <description>Hier zwei Bilder von der Person auf der anderen Seite der Kamera ;)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hard Rock Cafe, nur Deutsche</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-28_hard-rock-cafe-nur-deutsche/</link>
      <pubDate>Sat, 28 May 2011 05:39:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-28_hard-rock-cafe-nur-deutsche/</guid>
      <description>Heute war Shopping angesagt. Nach Alcatraz waren wir im Hard Rock Cafe essen, anschließend noch ein Shirt für mich und ein Hoodie für Dominik kaufen. Mittlerweile haben wir auch eine All Access Card vom Hard Rock. Das lohnt sich schon. Man bekommt schneller nen Tisch. Bei $200 Umsatz gibts nen $20 Gutschein. Essen, Merchandise, Hotel - alles zählt. Für uns super, da wir die Card auch in Deutschland nutzen können. Da gehen wir dort auch schon mal ganz gern essen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cable Car, keine Tickets</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-28_cable-car-keine-tickets/</link>
      <pubDate>Sat, 28 May 2011 05:25:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-28_cable-car-keine-tickets/</guid>
      <description>Cable Cars hier sind schon ne Nummer für sich. Gestern sind wir sie am Tage und auch bei Dunkelheit am Abend gefahren. Der Ausblick ist wunderschön, die Technik begeisternd, die Geschwindigkeit sowie die Mobilität atemberaubend *räusper*. Es gibt nur drei festgelegte Routen. Die zwar nicht sehr lang sind, aber echt die besten Aussichtspunkte von San Francisco abfahren. Zum Beispiel an der Lombard Street. Der kurvenreichste Straße der Welt. Mächtig steil ist Sie auch.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A venti hot chocolate and one piece of lemon cake</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-28_a-venti-hot-chocolate-and-one-piece-of-lemon/</link>
      <pubDate>Sat, 28 May 2011 02:06:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-28_a-venti-hot-chocolate-and-one-piece-of-lemon/</guid>
      <description>Kristin ist jetzt Starbucksfan. Aber natürlich nicht wegen dem Kaffee. Sie hat stattdessen den Riesenbecher Kakao und den Zitronenkuchen fur sich entdeckt. Ich glaube, sie hat schon mehr Stücke von dem Kuchen als Burger gegessen, und das soll hier was heißen ;)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>San Francisco bei Dämmerung</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-27_san-francisco-bei-daemmerung/</link>
      <pubDate>Fri, 27 May 2011 05:36:49 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-27_san-francisco-bei-daemmerung/</guid>
      <description>Nur ein paar schlechte Handyfotos. Wir sind nach dem Speisen noch ein wenig herumgelaufen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Einbruch in Alcatraz</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-27_einbruch-in-alcatraz/</link>
      <pubDate>Fri, 27 May 2011 05:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-27_einbruch-in-alcatraz/</guid>
      <description>Die Karten sind bestellt. Morgen Mittag gehts auf zu &amp;ldquo;The Rock&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bezahlen in Restaurants</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-27_bezahlen-in-restaurants/</link>
      <pubDate>Fri, 27 May 2011 04:58:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-27_bezahlen-in-restaurants/</guid>
      <description>Habe ich schon drüber geschrieben, aber wir müssen es nochmal loswerden: Das Bezahlen einer Restaurantrechnung ist hier so einfach und schön, das wir uns fast darum zoffen, wer bezahlen darf. Man sagt, das man zahlen will. Dann bekommt man eine Mappe, in der die Rechnung liegt. Man steckt seine Kreditkarte in das Fach in der Mappe. Die Karte guckt dabei ein Stückchen heraus. Der Kellner holt sich die Mappe wieder ab, zieht die Karte durch und bringt einem die Mappe mit Kreditkarte, einem Stift und zwei weiteren Belegen zurück.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Airport Schüttel, äh Shuttle</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-26_airport-schuettel-aeh-shuttle/</link>
      <pubDate>Thu, 26 May 2011 07:02:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-26_airport-schuettel-aeh-shuttle/</guid>
      <description>In SF haben wir es mal anders gemacht und sind erst mit dem Wagen zum Hotel gefahren um dort einzuchecken. Erst danach und ohne die Koffer haben wir den Wagen zum Flughafen gebracht. Auf Anraten des Concierge sind wir dann nicht mit Bus/Bahn zurück zum Hotel (Taxi ist einfach zu teuer), sondern haben ein Share-A-Ride Shuttle am Airport bestiegen. Diese bringen einen für $16 p.P. von Airport zum Hotel. Taxi liegt bei ca.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>17 Mile Drive</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-26_17-mile-drive/</link>
      <pubDate>Thu, 26 May 2011 06:51:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-26_17-mile-drive/</guid>
      <description>Auf der Monterey Peninsula (Halbinsel) gibt es eine schöne Aussichtsstrecke. Diese haben wir mitgenommen, auch wenn dadurch unser Zeitpolster für eine Ankunft in SF bei Tageslicht aufgebraucht war. Es gibt auch ein kleines Video von einer Kristin, die sich wahnsinnig über Sand und sein Zusammenspiel mit Fußabdrücken freut. Ich poste das mal auf die Gefahr hin, das ich morgen verbauen werde ;)
There should have been a video here but your browser does not seem to support it.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rennstrecke</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-26_rennstrecke/</link>
      <pubDate>Thu, 26 May 2011 06:43:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-26_rennstrecke/</guid>
      <description>Eher durchs Zufall haben wir (also ich, Kristin kannte sie nicht) beim durchfahren der Gegend um Monterey die oben im Foto genannte Rennstrecke gefunden. Sollte ja einigen der hier mitlesenden ein Begriff sein.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Letzter Ausblick</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-26_letzter-ausblick/</link>
      <pubDate>Thu, 26 May 2011 06:40:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-26_letzter-ausblick/</guid>
      <description>Heute morgen von unserem Hotel in Pismo Beach. Definitiv zu empfehlen.
einfach nur wow!
Caro - May 26, 2011</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>San Francisco</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-26_san-francisco/</link>
      <pubDate>Thu, 26 May 2011 06:15:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-26_san-francisco/</guid>
      <description>Wir sind da, soviel sei gesagt. Wir sind heile angekommen. Das Auto übrigens auch. Der Rest kommt morgen. Hier ist es 23:15. War ein langer aufregender Tag. Ich geh jetzt ins Bett. Guten Morgen Deutschland und gn8.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Highway 1 is closed</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-25_highway-1-is-closed/</link>
      <pubDate>Wed, 25 May 2011 20:37:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-25_highway-1-is-closed/</guid>
      <description>Grml&amp;hellip;und das natürlich kurz vor Big Sur. Naja, ist nur ne Straße ;)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>...am Morgen</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-25_am-morgen/</link>
      <pubDate>Wed, 25 May 2011 16:07:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-25_am-morgen/</guid>
      <description>So sieht das ganze am Morgen aus. Ein bisschen nebelig, aber es scheint wieder ein super sonniger Tag zu werden. Diese Hotel ist, wie ich finde, das schönste bis jetzt. Klar hatte das Bellagio sechs Sterne und war luxuriös, aber dieses hier hat eine andere Form von Luxus die mir ganz besonders zusagt. Fehlt nur noch das wir mit diesen Kränzen begrüßt werden, und das es abends ne Bauchtanzeinlage gibt. Aber das reicht auch schon.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Zweiter Mietwagen</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-25_zweiter-mietwagen/</link>
      <pubDate>Wed, 25 May 2011 15:52:44 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-25_zweiter-mietwagen/</guid>
      <description>Das ist übrigens unser zweiter Mietwagen für die Tour. Mit ihm werden wir hoffentlich nachher San Francisco erreichen. Alex, der ist doch auch fast so wie der den du hast, oder? :)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cottage Inn, Pismo Beach</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-25_cottage-inn-pismo-beach/</link>
      <pubDate>Wed, 25 May 2011 03:17:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-25_cottage-inn-pismo-beach/</guid>
      <description>Da sind wir nun gestrandet. Könnt ihr es auf dem Foto erkennen? Jaha, das ist der Pazifik, den wir von unserem Zimmer aus sehen&amp;hellip;.
Das ist ja mal ein geiler Ausblick, ich war schon bei dem Mustang und dem Urlaub generell neidisch, aber das toppt das ganze noch. *gmrl* auch will ^^
Patrick - May 25, 2011</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ein ungebetener Gast</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-24_ein-ungebetener-gast/</link>
      <pubDate>Tue, 24 May 2011 23:17:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-24_ein-ungebetener-gast/</guid>
      <description>Pickt hier auch durchaus den Gästen das Essen vom Teller.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ein unfreiwilliges Essen</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-24_ein-unfreiwilliges-essen/</link>
      <pubDate>Tue, 24 May 2011 23:11:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-24_ein-unfreiwilliges-essen/</guid>
      <description>Da fahren wir so die 1 hinauf Richtung Norden, da sehen wir auf der Pazifikseite ne Straße, also ran an den Strand, dachten wir. Ja Pustekuchen, der Strandparkplatz gehört einem Cafe. Und daher gibt es zwei Möglichkeiten: 4 Stunden für $25 oder $20 Mindestverzehr plus $3 fürs Parken. Na, was wählt der Lipper? ;) Die Erdbeeren, der Käsekuchen und die zwei Eistees waren sehr lecker.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>KFC zweiter Versuch</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-24_kfc-zweiter-versuch/</link>
      <pubDate>Tue, 24 May 2011 23:00:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-24_kfc-zweiter-versuch/</guid>
      <description>Sorry, aber alles mit Handy tippen ist man manchmal nicht so einfach. Also der Kassierer wusste sofort das wir das was wir alles bestellt haben nicht komplett aufessen werden. Die Menüs bestehen hier aus Crossies zwei Beilagen und noch nem Milchbrötchen. Dafür ist das Getränk extra. Jetzt denkt ihr: und? Ist halt eine Beilage mehr. Ist doch sogar mehr fürs Geld. Ha super. Nur das die Crossies mal eben doppelt so groß hier sind.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>KFC</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-24_kfc/</link>
      <pubDate>Tue, 24 May 2011 22:48:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-24_kfc/</guid>
      <description>Diese KFC Menüs in Deutschland reichen mir ja nie. 3 Crossies, Pommes und Cola. Also nehm ich immer gleich 6 Crossies. Das haben wir hier nicht besser gewusst. Jetzt wissen wir auch warum der Kassierer so komisch geschaut hat. Der konnte nicht glauben das wir das schaffen</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bye bye Hollywood Hills...</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-24_bye-bye-hollywood-hills/</link>
      <pubDate>Tue, 24 May 2011 16:48:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-24_bye-bye-hollywood-hills/</guid>
      <description>Weiter gehts. Raus aus dem Hotel, und ab in den Bus zur Autovermietung. Erstmal unser letztes Lebenszeichen. Heute Abend wird ja in einem noch unbekannten Motel genächtigt und ob es da WLAN gibt, wissen wir noch nicht. Also nicht erschrecken, falls wir uns erst morgen Abend wieder melden. Dann aus San Francisco. Achja, von Kristin soll ich folgendes ausrichten: Schnip, schnip, schnip ;)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kaffee ist gesundheitsschädlich</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-24_kaffee-ist-gesundheitsschaedlich/</link>
      <pubDate>Tue, 24 May 2011 04:45:40 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-24_kaffee-ist-gesundheitsschaedlich/</guid>
      <description>Gewusst haben wir es ja schon, aber die Kalifornier haben so eine schöne Art, darauf hinzuweisen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sie kochen auch nur mit Wasser</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-24_sie-kochen-auch-nur-mit-wasser/</link>
      <pubDate>Tue, 24 May 2011 04:38:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-24_sie-kochen-auch-nur-mit-wasser/</guid>
      <description>Und nutzen noch Windows XP ;)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>T-Shirt</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-24_t-shirt/</link>
      <pubDate>Tue, 24 May 2011 04:30:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-24_t-shirt/</guid>
      <description>Habe mir bei WB ein T-shirt gegönnt. Ich poste mal ein Foto, ohne zu sagen, zu welcher Serie/welchem Film es gehört. Auf jeden Fall mussten Kristin und ich sehr lachen. Na? Und zumindest Daniel müsste es wissen ;)
The Big Bang Theory !!
Der Lodda - May 24, 2011
:-)
Daniel - May 24, 2011
Das ist ja mal genial, hab das erst heut morgen gesehen, wo Lennert nachts arbeitet und Sheldon Penny fragen will, ob sie ihr zur Arbeit/Bettwäscheladen fährt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kristin zum Thema Essen</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-24_kristin-zum-thema-essen/</link>
      <pubDate>Tue, 24 May 2011 04:23:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-24_kristin-zum-thema-essen/</guid>
      <description>Nachdem meiner Lieben schon fast das Essen hier zum Halse raushing (vor allem das Frühstück: Eier hier, Eier da) hat dann ca. 1 Minute später der Lemon Cake von Starbucks ihre Meinung geändert. Mittlerweile haben wir sogar festgestellt, das wir Deutschen Pommes-Verrückter als die Amis sind. Hier gibt es viel mehr Auswahl an Alternativen als in DE, wo man ja mittlerweile die knusprig gebräunten Kartoffelstäbchen zu allem dazubekommt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bus und Bahn in LA</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-24_bus-und-bahn-in-la/</link>
      <pubDate>Tue, 24 May 2011 04:17:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-24_bus-und-bahn-in-la/</guid>
      <description>Die öffentlichen Verkehrsmittel in LA sind ganz in Ordnung, wenn man erstmal nen Durchblick hat ;) Weil erstmal versteht man die Haltestellen nicht: Die schreiben nämlich nicht drauf, wann der nächste Bus kommt, sondern nur, zu welchen Tageszeiten welche Frequenzen gefahren werden. Da steht also z.b. &amp;ldquo;From 6pm on every 45 to 60 minutes&amp;rdquo;. Ob also der Bus gerade weg ist, oder gleich ankommt, kann man nur anhand der Anzahl der wartenden Gäste an der Haltestelle erahnen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Santa Monica</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-24_santa-monica/</link>
      <pubDate>Tue, 24 May 2011 04:02:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-24_santa-monica/</guid>
      <description>Unser letztes Ziel in LA war der Strand von Santa Monica. Ich lasse hier mal die Bilder sprechen. Wobei es zum Wetter eins zu sagen gibt: Die Sonne scheint zwar ab Mittag durchgehend, aber der Wind ist schon mehr als ein laues Lüftchen und veranlasste Kristin zum Tragen Ihrer Jacke.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Warner Bros. Studios</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-23_warner-bros-studios/</link>
      <pubDate>Mon, 23 May 2011 22:34:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-23_warner-bros-studios/</guid>
      <description>Die zweite Studiotour führte uns zu WB. Dort gibt es nur eine Tour, aber die hat es in sich. Wir haben das Zuhause der Gilmore Girls, die Bat-Mobile, u.v.m. gesehen. Am Ende konnten wir noch den Originalset des Central Perk ansehen und uns auf Die Couch setzen. Auch haben wir einen wirklich genutzten Sound Stage von Innen gesehen. Das war wirklich beeindruckend. Jetzt geht es weiter zum Strand.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Universal Studios Hollywood</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-23_universal-studios-hollywood/</link>
      <pubDate>Mon, 23 May 2011 16:30:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-23_universal-studios-hollywood/</guid>
      <description>Unseren ersten vollen Tag in LA haben wir gester in den Universal Studios verbracht. Die Universal Studios sind teils Vergnügungspark, teils Studio-Tour. Bei der Tour sind wir dann auch durch Sets von dem weißen Hai, Desperate Housewives, Psycho und noch vielen weiteren durchgefahren.
Interessant ist, das außer Paramount Pictures alle anderen gro??en Filmstudios nicht mehr in Hollywood selbst liegen, sondern sich wegen der Kosten um Hollywood herum platziert haben.
Der Vergnügungspark selbst hatte einige coole Attraktionen zu bieten, aber das beste war King Kong 360 3D.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wolfgang Puck</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-23_wolfgang-puck/</link>
      <pubDate>Mon, 23 May 2011 04:17:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-23_wolfgang-puck/</guid>
      <description>Nach dem doch recht anstrengendem Tag in den Universal Studios haben wir Wolfgang Puck seine Pepperoni und die Vier-Käse mit Pesto Pizza verzehrt und die beiden für sehr sehr lecker empfunden.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Frühstück im IHOP</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-23_fruehstueck-im-ihop/</link>
      <pubDate>Mon, 23 May 2011 04:10:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-23_fruehstueck-im-ihop/</guid>
      <description>Dadurch das wir gestern unsere Zwischenmahlzeit im IHOP zu uns genommen haben, konnten wir heute 20% beim Frühstück sparen. Und jetzt kommt das Beste: weil wir heute dort gefrühstückt haben bekommen wir wieder 20% aufs Essen am nächsten Tag. Also ist das Abendessen für morgen schon klar :)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jim Henderson Company</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-22_jim-henderson-company/</link>
      <pubDate>Sun, 22 May 2011 04:06:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-22_jim-henderson-company/</guid>
      <description>Nicht viel zu sagen, aber Kermit auf dem Dach ist schon stylisch :)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Etwas mulmig war mir schon...</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-22_etwas-mulmig-war-mir-schon/</link>
      <pubDate>Sun, 22 May 2011 04:05:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-22_etwas-mulmig-war-mir-schon/</guid>
      <description>&amp;hellip;als ich das hier heute morgen in San Diego gesehen habe. Die nehmen das hier wohl nicht so genau mit Wartungsintervallen von Fahrstühlen :o</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bitte weitergehen, hier gibt es nichts zu sehen, äh essen</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-22_bitte-weitergehen-hier-gibt-es-nichts/</link>
      <pubDate>Sun, 22 May 2011 04:01:44 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-22_bitte-weitergehen-hier-gibt-es-nichts/</guid>
      <description>Damit man McD in den Staaten nicht zu sehr nervt, hängt dieses Schild dort. Macht aber nichts, ich finde das Deutsche McD eh besser.Vor allem die bisherigen McCafe&amp;rsquo;s sind nicht mehr als eine weitere Produkttafel. Keine Spur von den schönen Sitzecken wie in Deutschland. Dafür sind (natürlich) die Becher größer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Walk of Fame</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-22_walk-of-fame/</link>
      <pubDate>Sun, 22 May 2011 03:58:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-22_walk-of-fame/</guid>
      <description>Wie es sich gehört, war unser erstes Ziel in Hollywood das Man Chinese Theatre und der Walk of Fame. Nur soviel: Da hat fast jeder, der in den USA bekannt ist, nen Stern. Nur die Hand- und Fußabdrücke sind seltener und machen auch mehr her.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Zwischenmahlzeit</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-22_zwischenmahlzeit/</link>
      <pubDate>Sun, 22 May 2011 02:28:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-22_zwischenmahlzeit/</guid>
      <description>Im IHOP (International House Of Pancakes), Abendessen gab es wie üblich bei McDonalds :)
Ich bin ganz neidisch, Mama
Mama - May 22, 2011
Ich will auch ins House of Pancakes&amp;hellip;
Julia - May 22, 2011</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arrived at Hollywood</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-21_arrived-at-hollywood/</link>
      <pubDate>Sat, 21 May 2011 20:57:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-21_arrived-at-hollywood/</guid>
      <description>Wir sind da und haben auch wieder WLAN, echt super</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Letzte Eindrücke von SD</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-21_letzte-eindruecke-von-sd/</link>
      <pubDate>Sat, 21 May 2011 15:30:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-21_letzte-eindruecke-von-sd/</guid>
      <description>Es ist schon wieder soweit. Die Abreise steht bevor. Schnell noch frühstücken, Koffer packen, danach noch kurz nach Downtown das Horton Plaza bestaunen und dann ab auf die Interstate 5 Richtung Norden. Wir melden uns sobald wir wieder WLAN haben. Bye</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kristin, das Zebra</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-21_kristin-das-zebra/</link>
      <pubDate>Sat, 21 May 2011 05:26:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-21_kristin-das-zebra/</guid>
      <description>Die Sonnenverträglichkeit von Kristin und mir verhält sich ja leider umgekehrt zu unserer Sonnenliebe. Ich finde ja Temperaturen über 20 Grad zu warm, Sie findet alles darunter zu kalt. Leider sieht Kristins Haut das aber ganz anders, und so erinnert mich ihr Anblick heute Abend schon ein wenig an Pommes Rot-Weiß. Bei mir hingegen ist alles ok ausser einer leicht roten Nase. Trotzdem haben wir daraus gelernt: Nur weil der Wind hier die Temperaturen niedrig hält, brennt die Sonne doch ganz schön.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gaslamp Quarter</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-21_gaslamp-quarter/</link>
      <pubDate>Sat, 21 May 2011 05:09:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-21_gaslamp-quarter/</guid>
      <description>Lt. Reiseführer der Mittelpunkt von San Diego. Hier haben wir gegessen und uns ein wenig umgesehen. Das Viertel hat seinen Namen von den alten, unter Denkmalschutz stehenden Gaslaternen die die Straßen beleuchten. Hier reihen sich dann auch Restaurants, Clubs und Geschäfte eng aneinander. Geht man an einem Restaurant vorbei, fragen die Seater (Platzzuweiser) auch gleich, ob man nicht hier sein Dinner zu sich nehmen will.
Sportunkundig, wie wir nunmal sind, haben wir uns noch über den hohen Parkplatzpreis von $17 gewundert.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Coronado</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-21_coronado/</link>
      <pubDate>Sat, 21 May 2011 04:57:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-21_coronado/</guid>
      <description>Nach der Midway sind wir mit dem Auto rüber zur Coronado Island gefahren. Dort haben wir das berühmte gleichnamige Hotel gesehen. Leider fiel der eigentlich geplante Strandbesuch aus, weil uns der Hunger plagte.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Midway Museum</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-21_midway-museum/</link>
      <pubDate>Sat, 21 May 2011 04:47:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-21_midway-museum/</guid>
      <description>Zweiter Stop war dann das 2004 eröffnete Midway Museum. Hierbei handelt es sich um einen richtigen Flugzeugträger, der nach seiner Außerdienststellung zu einem Museum umfunktioniert wurde. Wir sind gute drei Stunden in dem riesigen Schiff herumgelaufen. Am Ende gab es dann noch eine halbstündige Führung durch die Pri Fly (Primary flight control), so den Tower sowie die Brücke. Hierbei war erstaunlich, wie klein die Brücke ist. Hierzu folgen dann ein paar Fotos, wenn wir wieder da sind.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>San Diego Zoo</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-21_san-diego-zoo/</link>
      <pubDate>Sat, 21 May 2011 04:39:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-21_san-diego-zoo/</guid>
      <description>Unser erster Stop heute war der San Diego Zoo. Da hat Kristin ihre Erdmännchen zu sehen bekommen. Der Zoo ist aber auch sonst ne Wucht. Sehr viel Grün. Eine Busführung und die Skyfari (Gondelbahn über den Zoo hinweg) haben wir auch mitgenommen. Angst hat uns aber das fotografierte Schild gemacht&amp;hellip;wo rennt die Schlange bloß rum? ;)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Abendessen in Downtown</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-21_abendessen-in-downtown/</link>
      <pubDate>Sat, 21 May 2011 04:37:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-21_abendessen-in-downtown/</guid>
      <description>Die Pommes waren hier eine Vorspeise. Hätte ich gewusst wie viele es sind, hätte ich kein Hauptgericht (Burger) bestellt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Schnip, schnip, schnip</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-20_schnip-schnip-schnip/</link>
      <pubDate>Fri, 20 May 2011 15:59:37 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-20_schnip-schnip-schnip/</guid>
      <description>Katrin, wenn du das liest: 2x auf der Fahrt&amp;hellip;.
hey schnecke, schnippe in der praxis öfters, aber macht mit :-(
K. Lieder - May 20, 2011</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Navigator Dominik</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-20_navigator-dominik/</link>
      <pubDate>Fri, 20 May 2011 15:50:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-20_navigator-dominik/</guid>
      <description>So, da bin auch ich wieder. War gestern zu müde um noch etwas sinnvolles zu texten. Hier ist Freitag morgen um 8:43. Ihr habt schon späten Nachmittag. Frisch geduscht aber noch nüchtern erzähl ich mal meine Version. Also, Dominik hat ja schon fast alles erzählt. Wir haben den Mustang als Mietwagen bekommen, waren am Hoover Damm und sind letztendlich auch in unserem Hotel in San Diego eingetroffen. Zu dem Mustang: ich dachte erst, muss das sein?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Zimmer in San Diego</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-20_zimmer-in-san-diego/</link>
      <pubDate>Fri, 20 May 2011 04:10:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-20_zimmer-in-san-diego/</guid>
      <description>Wir fahren schön mit Offline-Navigation zum Hotel. Aber da, wo das Holiday Inn Express sein soll, ist es nicht. Hat sich einfach umbenannt in Mission Inn. War nicht weiter schlimm, hat uns aber kurz geschockt. Wissen tat das aber weder das Navi, noch der Reiseveranstalter (lt. Voucher). Nur nach Betreten des freien WLAN-Netzes sagte Google mir fast schelmisch: Im Mission Inn einchecken?
Das Bett ist dann aber wohl King Size, oder?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hoover Dam</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-20_hoover-dam/</link>
      <pubDate>Fri, 20 May 2011 03:49:43 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-20_hoover-dam/</guid>
      <description>Da der Hoover Dam ja nur 30 Meilen von Las Vegas entfernt liegt, haben wir noch einen kurzen Abstecher dorthin gewagt. Ausserdem konnten wir so auch noch Arizona zur Liste der besuchten Staaten hinzufügen. Hübsch anzusehen ist vor allem die steinernde Maximalbefüllungslinie ;)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Burger King Werbung</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-20_burger-king-werbung/</link>
      <pubDate>Fri, 20 May 2011 03:43:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-20_burger-king-werbung/</guid>
      <description>Gesehen in einem kalifornischen Burger King :)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mietwagen</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-20_mietwagen/</link>
      <pubDate>Fri, 20 May 2011 03:40:46 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-20_mietwagen/</guid>
      <description>Jaaaaha, also dann zum Mietwagen. Wir hatten für die drei Tage eigentlich einen Yaris oder ähnlich. Uns wurde dann aber gesagt, das nen 4-Zylinder ja wohl nicht das beste für den geplanten Trip wäre (Amerikaner halt) und sie einen 6-Zylinder für $20 mehr hätten. Das war dann ein quietschroter Ford Mustang! Wir haben zugeschlagen und das Ergebnis sieht so aus. Scheint allen zu gefallen ;)
Genial! Wenn das Land der unbegrenzten Möglichkeiten jetzt noch Highways ohne Tempolimit hätte&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lebenszeichen</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-20_lebenszeichen/</link>
      <pubDate>Fri, 20 May 2011 03:20:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-20_lebenszeichen/</guid>
      <description>Sind unbeschadet in San Diego angekommen. Details zu dem, was heute so war, folgen in Kürze ;)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bye Las Vegas</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-19_bye-las-vegas/</link>
      <pubDate>Thu, 19 May 2011 16:42:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-19_bye-las-vegas/</guid>
      <description>Nach 2x zum Buffet gehen und ein paar Dollar im Casino weniger, packen wir unsere Taschen und sagen bye Las Vegas - San Diego wir kommen :)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wetter und wir</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-19_wetter-und-wir/</link>
      <pubDate>Thu, 19 May 2011 14:27:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-19_wetter-und-wir/</guid>
      <description>Klar, wir fahren ja heute weiter nach San Diego.Da hat sich das Wetter in LV überlegt: Werde ich doch mal spontan super. grml</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Letztes Essen in Vegas</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-19_letztes-essen-in-vegas/</link>
      <pubDate>Thu, 19 May 2011 14:22:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-19_letztes-essen-in-vegas/</guid>
      <description>Es ist 7:22: ihr habt bald schon wieder Feierabend. Für uns beginnt der Donnerstag mal gerade. Zum Frühstück gibt es gleich erneut Buffet. Zum Einen weil es im Verhältnis zum auswärts frühstücken gehen doch günstig ist für seine $14,99. Zum Anderen kann ich mir die Plautze wieder so voll hauen, dass es für den ganzen Tag ausreicht. Das ist wichtig, weil wir heute eine lange Fahrt vor uns haben. Bye</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Letzte Nacht</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-19_letzte-nacht/</link>
      <pubDate>Thu, 19 May 2011 04:52:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-19_letzte-nacht/</guid>
      <description>So, die letzte Nacht steht kurz bevor. Es ist kurz vor zehn. Ihr steht bald auf, wir hauen uns hin. Ich bedanke mich jetzt schon mal beim Bellagio für die kommende Nacht. Hier schläft man auch in normal großen Betten wie ein König. Die sind echt der Hammer. Da möchte ich eigentlich gar nicht mehr raus. Zudem bedanke ich mich bei unserem Zimmermädchen, die munter alle Gifts wieder auffüllt, sodass wir locker über den Urlaub kommen :) das gibt morgen ein extra Trinkgeld.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Trinkgeld</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-19_trinkgeld/</link>
      <pubDate>Thu, 19 May 2011 02:09:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-19_trinkgeld/</guid>
      <description>Sollte man in den USA ja nicht so handhaben, wie in Deutschland, wo man meistens nur aufrundet. Hier ist es für viele eine wichtige Einnahmequelle. Was ich aber echt sehr gut finde, ist die Art, wie man mit der Kreditkarte Trinkgeld gibt. Man bekommt den Beleg, auf dem die eigentlich zu berechnende Summe steht. Diesen muss man wie hier auch unterschreiben. Der Clou an der Sache: Auf dem Beleg sind unter der Summe zwei Felder.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dinnerbuffet im Bellagio</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-19_dinnerbuffet-im-bellagio/</link>
      <pubDate>Thu, 19 May 2011 01:52:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-19_dinnerbuffet-im-bellagio/</guid>
      <description>Ist überwältigend. Gute Entscheidung, das am letzten Abend nochmal zu machen, gehört ja irgendwie dazu. Jetzt sind wir pappsatt. $ 29.99 p.P. ist aber auch nen Wort.Generell gilt hier: Essen ist entweder teuer oder noch teurer, nur ganz selten preiswert. Und zum Thema Trinkgeld schreibe ich getrennt hiervon nochmal. Jetzt genießt erstmal due Bilder und denkt dran: Wir habens gegessen ;)
Ich hab Hunger&amp;hellip;
Daniel - May 19, 2011</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wer nicht kommt zur rechten Zeit...</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-19_wer-nicht-kommt-zur-rechten-zeit/</link>
      <pubDate>Thu, 19 May 2011 01:49:40 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-19_wer-nicht-kommt-zur-rechten-zeit/</guid>
      <description>&amp;hellip;der wartet. Wir haben den Tip aus dem Netz befolgt, nicht zu den Stoßzeiten zum Buffet zu gehen&amp;hellip;die hier nicht ;)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Schlange vorm Apple-Store</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-18_schlange-vorm-apple-store/</link>
      <pubDate>Wed, 18 May 2011 23:35:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-18_schlange-vorm-apple-store/</guid>
      <description>Vorm Apple-Store in LV gibt es eine Schlange.Reingelassen werden nur soviele Kunden, das auch immer ein Berater für sie da ist&amp;hellip;krank/cool, aber auf jeden Fall typisch amerikanisch.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Glück mit dem Wetter...Nö</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-18_glueck-mit-dem-wetter/</link>
      <pubDate>Wed, 18 May 2011 23:31:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-18_glueck-mit-dem-wetter/</guid>
      <description>Las Vegas ist eigentlich nicht für seinen Regen bekannt, aber Wir haben das Glück, dieses seltene Ereignis miterleben zu dürfen ;)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Las Vegas leergeguckt</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-18_las-vegas-leergeguckt/</link>
      <pubDate>Wed, 18 May 2011 21:30:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-18_las-vegas-leergeguckt/</guid>
      <description>So, bei uns ist es jetzt gleich 14:30 Uhr. Ihr geht bald ins Bett (oder seid es schon), ich für meinen Teil auch noch für einen Moment. Diese Stadt zu Fuß zu erkunden ist nicht schön. Abgesehen davon, das wir eigentlich alles spannende hier gestern schon gesehen haben. Mehr als zwei Tage braucht kein Mensch hier Urlaub machen. Hier ausserhalb des Hotels Frühstück zu bekommen ist auch ein Krampf. Überall superlange Schlangen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pro Bellagio</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-18_pro-bellagio/</link>
      <pubDate>Wed, 18 May 2011 04:24:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-18_pro-bellagio/</guid>
      <description>Ich war ja ursprünglich kein Fan der Hotelwahl, da mir das Bellagio zu &amp;ldquo;nostalgisch&amp;rdquo; rüberkam, aber nach der Begutachtung von ein paar Hotels gefällt mir hier, das einem das Spielen und Shoppen nicht aufgedrängt wird. Das Bellagio ist einfach nur ein sehr großes Hotel. Und das ist in LV nen Vorteil.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fix und fertig</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-18_fix-und-fertig/</link>
      <pubDate>Wed, 18 May 2011 04:17:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-18_fix-und-fertig/</guid>
      <description>Es ist kurz nach neun Uhr und der erste Tag in Las Vegas ist zuende. Erst sind wir den Strip vom Bellagio bis zum Luxor runter, dann mit der Monorail hoch bis zum Stratosphere Tower, und von dort wieder zurück. Dabei natürlich alle auf dem Weg liegenden Hotels von Innen begutachtet. Die Show am TI haben wir leider verpasst, wird aber morgen nachgeholt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Satt</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-17_satt/</link>
      <pubDate>Tue, 17 May 2011 17:21:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-17_satt/</guid>
      <description>Ok, das Essen war so gut: mir stehen schon die Augäpfel hervor, so satt bin ich. Ausserdem hab ich mein Eier-Pensum für diese Woche schon erreicht. Wir spannen noch etwas aus. Lassen den Bauch wieder etwas schrumpfen und dann gehts los. Las Vegas, wir kommen!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Zimmerausblick im Bellagio</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-17_zimmerausblick-im-bellagio/</link>
      <pubDate>Tue, 17 May 2011 15:47:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-17_zimmerausblick-im-bellagio/</guid>
      <description>Nicht der Strip übrigens ;)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Im Namen der Sicherheit</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-17_im-namen-der-sicherheit/</link>
      <pubDate>Tue, 17 May 2011 15:45:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-17_im-namen-der-sicherheit/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Erstes Frühstück</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-17_erstes-fruehstueck/</link>
      <pubDate>Tue, 17 May 2011 15:28:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-17_erstes-fruehstueck/</guid>
      <description>Nun geht es gleich erst mal ans Buffet. $15,95 fürs breakfast, da kann man nicht meckern. Mal sehen was Sie dafür zu bieten haben&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>P.S.</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-17_ps/</link>
      <pubDate>Tue, 17 May 2011 15:20:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-17_ps/</guid>
      <description>Da wir mit einem Einzelbett vollauf zufrieden sind ist ja noch eins frei. Bewerbungen hierfür sind bei Dominik oder mir in schriftlicher Form einzureichen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>King Size Bed</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-17_king-size-bed/</link>
      <pubDate>Tue, 17 May 2011 15:16:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-17_king-size-bed/</guid>
      <description>Ein King Size Bed sei nur noch in Raucherzimmern verfügbar. sagen wir: No Problem! Wir nehmen dann halt ein Nichtraucherzimmer mit allerdings zwei Einzelbetten. Dürfen uns täglich melden und fragen ob ein Zimmer mit einem King Size Bed frei geworden ist. Gut, so machen wir das. Wir gehen auf unser Zimmer und staunen nicht schlecht. Die Einzelbetten hier sind so groß wie in Deutschland ein King Size Bett :) Alles gut und wir bleiben doch hier.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nicht Wurf sondern erste Nacht ;)</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-17_nicht-wurf-sondern-erste-nacht/</link>
      <pubDate>Tue, 17 May 2011 14:54:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-17_nicht-wurf-sondern-erste-nacht/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Erste Nacht in Las Vegas</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-17_erste-nacht-in-las-vegas/</link>
      <pubDate>Tue, 17 May 2011 14:51:49 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-17_erste-nacht-in-las-vegas/</guid>
      <description>Haben Wurf hinter uns.Der Schlaf war lang und sehr gut.Fotos folgen nach dem Frühstück ;) Das WLAN hier im Hotel ist übrigens Complimentary&amp;hellip;umsonst.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ankunft in Atlanta #2</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-17_ankunft-in-atlanta-2/</link>
      <pubDate>Tue, 17 May 2011 14:49:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-17_ankunft-in-atlanta-2/</guid>
      <description>Ja, Einreise war ja mal einfach. Passkontrolle, Zoll, Sicherheitscheck und Gepäck neu aufgeben = 15 Minuten.Jetzt warten wir auf den Anschlussflug.Schade das der Flughafen von Atlanta ausser Größe nicht viel zu bieten hat.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ankunft in Atlanta</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-16_ankunft-in-atlanta/</link>
      <pubDate>Mon, 16 May 2011 18:39:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-16_ankunft-in-atlanta/</guid>
      <description>Ja wir sind an unserem Einreiseflughafen angekommen.Der Flughafen von Atlanta hat aber leider nicht viel zu bieten, ausser eine riesige Anzahl an Gates. Passkontrolle,Zoll,Sicherheitscheck,Gepäck abholen,Gepäck wieder aufgeben = 15 Minuten.Und freundliche Gesichter überall,also: Erstkontakt Note 1
Super das ihr gut angekommen seit!Wir hatten auch noch nen schönen Tag!
Anni - May 16, 2011</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prioritäten</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-16_prioritaeten/</link>
      <pubDate>Mon, 16 May 2011 05:58:40 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-16_prioritaeten/</guid>
      <description>&amp;hellip;aber keine Seife mehr. Perfekt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Now goes it loose!</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-16_now-goes-it-loose/</link>
      <pubDate>Mon, 16 May 2011 02:22:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-16_now-goes-it-loose/</guid>
      <description> </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Alles da!</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-14_alles-da/</link>
      <pubDate>Sat, 14 May 2011 14:38:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-14_alles-da/</guid>
      <description>Voucher da, Koffer gepackt. Von mir aus kann es losgehen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ach ja...</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-13_ach-ja/</link>
      <pubDate>Fri, 13 May 2011 16:39:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-13_ach-ja/</guid>
      <description>&amp;hellip;der Voucher ist dann ab morgen um 15:00 Uhr abholbereit. Das nennt man Maßarbeit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ein Voucher fehlt noch</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-13_ein-voucher-fehlt-noch/</link>
      <pubDate>Fri, 13 May 2011 05:46:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-13_ein-voucher-fehlt-noch/</guid>
      <description>Und zwar der für New York&amp;hellip;unser Reisebüro hat aber ja noch bis morgen Zeit. Ich bin gespannt :)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Huhu</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-11_huhu/</link>
      <pubDate>Wed, 11 May 2011 17:05:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-11_huhu/</guid>
      <description>I bin jetzt auch hier ;)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Unterlagen</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2011-05-11_unterlagen/</link>
      <pubDate>Wed, 11 May 2011 16:31:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2011-05-11_unterlagen/</guid>
      <description>Sind da&amp;hellip; ;)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
