<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>USA2013 on maehl.eu</title>
    <link>https://maehl.eu/tags/usa2013/</link>
    <description>Recent content in USA2013 on maehl.eu</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 20 May 2013 12:26:00 -0700</lastBuildDate><atom:link href="https://maehl.eu/tags/usa2013/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Wetter in D.C.</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2013-05-20_wetter-in-dc/</link>
      <pubDate>Mon, 20 May 2013 12:26:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2013-05-20_wetter-in-dc/</guid>
      <description>Eine Anmerkung zum Wetter: Beide Tage wurde uns Regen und Sturm angekündigt. An beiden Tagen war es morgens auch diesig und sah nach Regen aus. Aber wie auf Befehl ist die Wolkendecke beim verlassen der Metro aufgebrochen. Jetzt scheint wieder wunderschön die Sonne. Nur leider ist es so was von schwül, dass man kaum gehen will. Naja, das bisschen schaffen wir jetzt auch noch.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Capitol Hill</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2013-05-20_capitol-hill/</link>
      <pubDate>Mon, 20 May 2013 12:19:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2013-05-20_capitol-hill/</guid>
      <description>Heute sind wir auf dem Weg zum Capitol erstmal schön gepflegt am J. Edgar Hoover Building vorbei. Für die die es nicht wissen, das ist das FBI Hauptquartier.
Dann noch das Archives of the United States rechts liegen lassen (weil die Schlange einfach zu lang war, sonst hätten wir noch schnell einen Blick auf die Unabhängigkeitserklärung geworfen) und da war es dann: das Capitol.
Gesehen haben wir es ja schon lange.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>The White House</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2013-05-19_the-white-house/</link>
      <pubDate>Sun, 19 May 2013 18:08:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2013-05-19_the-white-house/</guid>
      <description>Das Highlight des Tages war das Weiße Haus. Wir sind einmal komplett rum. Das ist soooo schön da.
Wir hatten das Glück, das grad wer furchtbar wichtiges auf dem Weg ins Weiße Haus war. Vielleicht sogar der Chef persönlich? Man weiß es nicht. Aber wir gehen mal davon aus. Deswegen ist es umso aufregender. Und wer sonst braucht Geleitschutz von zwei Militärhubschraubern? Blöd nur das man den Landeplatz zwischen all den Bäumen nicht einsehen konnte.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lincoln Memorial</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2013-05-19_lincoln-memorial/</link>
      <pubDate>Sun, 19 May 2013 18:02:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2013-05-19_lincoln-memorial/</guid>
      <description>Den kennt man auch. Und es gab dazu noch einen Hammer Ausblick auf den
Reflecting Pool, auf dem sich einige Enten tummelten. Der ist übrigens so flach, das die Enten laufen statt schwimmen :) Es bezog sich zwar langsam, aber Regen gab es zum Glück nicht.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Washington Monument</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2013-05-19_washington-monument/</link>
      <pubDate>Sun, 19 May 2013 17:59:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2013-05-19_washington-monument/</guid>
      <description>Heute haben wir uns die Füße abgelaufen, und das bei 26 Grad und schön drückender Luft. Nachdem wir mit dem Auto das Pech hatten keinen Parkplatz zu finden, sind wir zurück zum Hotel und mit der Metro wieder hingefahren. Heißt dann: laufen&amp;hellip;aber es war der Hammer. Schade war nur, dass das Monument gerade instandgesetzt wird. Es gab 2011 ein Erdbeben der Stärke 5,8 und es hat etwas abbekommen. Nun sind sie schon seit 2 Jahren dabei es wieder schick aussehen zu lassen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fahrt nach Washington D.C.</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2013-05-18_fahrt-nach-washington-dc/</link>
      <pubDate>Sat, 18 May 2013 18:38:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2013-05-18_fahrt-nach-washington-dc/</guid>
      <description>Die Fahrt vom Memorial nach D.C. war eher unspektakulär. Bis auf die Tatsache, dass wir ca. eine Stunde kein Netz und damit auch keine Navigation hatten. Dabei sind wir durch eine total schöne Bergregion gefahren. Leider fast keine Fotos mit dem Telefon, also müsst ihr euch noch gedulden. Wer hier aber mal in der Gegend sein sollte&amp;hellip;Allegheny Mountains, angefangen mit Mt. Ararat.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Unser Zimmer in D.C.</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2013-05-18_unser-zimmer-in-dc/</link>
      <pubDate>Sat, 18 May 2013 18:38:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2013-05-18_unser-zimmer-in-dc/</guid>
      <description>Ist bisher das beste, was ich hier an Hotelzimmern gesehen habe. Das Hotel liegt in Arlington, weil D.C. selbst einfach zu teuer war. Und morgen geht es dann über den Potomac River zur National Mall. Das ist übrigens kein Einkaufszentrum, sondern der Regierungsbezirk ;)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Flug 93</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2013-05-18_flug-93/</link>
      <pubDate>Sat, 18 May 2013 18:25:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2013-05-18_flug-93/</guid>
      <description>Da es fast auf dem Weg lag, kamen wir nicht umhin, uns das Memorial zum Flug 93 anzusehen.
Für die, die es nicht wissen. Das war der Flug, der am 11. September vermutlich das Kapitol treffen sollte. Durch den Einsatz der Passagiere und Crew konnten die Terroristen ihr Ziel aber nicht erreichen und haben stattdessen das Flugzeug abstürzen lassen.
Irgendwie steckte mir dort die ganze Zeit ein Klos im Hals. Es war aber sehr schön angelegt und wirkte auch sehr persönlich und schlicht.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Auf nach Washington D.C.</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2013-05-18_auf-nach-washington-dc/</link>
      <pubDate>Sat, 18 May 2013 06:59:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2013-05-18_auf-nach-washington-dc/</guid>
      <description>Goodbye Pittsburgh. Wir machen uns jetzt auf den Weg nach D.C. Ob direkt oder mit Umweg überlegen wir noch.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pittsburgh</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2013-05-17_pittsburgh/</link>
      <pubDate>Fri, 17 May 2013 15:43:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2013-05-17_pittsburgh/</guid>
      <description>Heute haben wir eine Sightseeing-Hop-on/Hop off-Bustour durch Pittsburgh gemacht. Unser Guide war Chris. Der war witzig. Ich glaub er macht seinen Job gerne. Den ganzen Tag sonnenbaden :)
Gegessen haben wir im Hard Rock Café. Our server Amber was so sweet. Als sie erfahren hat das wir aus Deutschland sind, kam sie immer wieder an unseren Tisch. Sie hat gefragt was wir hier in der Stadt und überhaupt so in diesem Urlaub noch so machen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Unser Zimmer in Pittsburgh</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2013-05-16_unser-zimmer-in-pittsburgh/</link>
      <pubDate>Thu, 16 May 2013 19:39:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2013-05-16_unser-zimmer-in-pittsburgh/</guid>
      <description>Ist ein Best Western geworden. Sehr ordentlich. Wird die nächsten zwei Tage unser zuhause sein.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Essen bei Moes</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2013-05-16_essen-bei-moes/</link>
      <pubDate>Thu, 16 May 2013 19:32:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2013-05-16_essen-bei-moes/</guid>
      <description>Nachdem wir mit der Buslinie 38 nach Pittsburgh Downtown gefahren sind, haben wir uns bei Moes erstmal einen Burrito und Quesadillas gegönnt.
Ground Beef bedeutet übrigens Hackfleisch. Musste ich mir erst zeigen lassen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Entering Pittsburgh</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2013-05-16_entering-pittsburgh/</link>
      <pubDate>Thu, 16 May 2013 19:29:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2013-05-16_entering-pittsburgh/</guid>
      <description>Na Toll, wieder Toll. Aber danach kamen wir bei bewölkten Himmel in Pittsburgh an.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Willkommen in Pennsylvania</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2013-05-16_willkommen-in-pennsylvania/</link>
      <pubDate>Thu, 16 May 2013 19:16:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2013-05-16_willkommen-in-pennsylvania/</guid>
      <description>Jo. Damit wären wir dann nach Illinois, Indiana und Ohio im vierten Bundesstaat.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>International Breakfast</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2013-05-16_international-breakfast/</link>
      <pubDate>Thu, 16 May 2013 19:11:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2013-05-16_international-breakfast/</guid>
      <description>Auf Empfehlung von Henrys Besitzer sind wir zum Frühstück ins International Café gefahren. Sehr lecker. Und natürlich hatte das deutsche Omelette Sauerkraut als Füllung. Tja, wir Deutschen halt, nur Sauerkraut und Bier.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Unterschied zwischen Mid-Size SUV und SUV</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2013-05-16_unterschied-zwischen-mid-size-suv-und-suv/</link>
      <pubDate>Thu, 16 May 2013 19:04:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2013-05-16_unterschied-zwischen-mid-size-suv-und-suv/</guid>
      <description>Links unser kleiner, rechts nen richtiger SUV.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Henry nicht füttern</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2013-05-16_henry-nicht-fuettern/</link>
      <pubDate>Thu, 16 May 2013 17:38:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2013-05-16_henry-nicht-fuettern/</guid>
      <description>Henry ist der Hund vom Besitzer der Lodges. Ein superfreundlicher älterer Mann, der gestern abend meinte: Make yourself comfortable, business can wait till tomorrow. Und mir ein Bier anbot, wie jedem anderen Gast wohl auch. Er hat uns dann heute morgen beim Business noch seine Nummer unterstrichen und gesagt, wenn wir Hilfe bräuchten, könnten wir ihn anrufen. Generell sind hier bisher alle so wahnsinnig nett, das man sich schon schlecht fühlt, wenn man keinen Smalltalk führt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Zitronenkuchen in the Sun</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2013-05-16_zitronenkuchen-in-the-sun/</link>
      <pubDate>Thu, 16 May 2013 17:28:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2013-05-16_zitronenkuchen-in-the-sun/</guid>
      <description>Scheint zu schmecken.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Radioshack</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2013-05-16_radioshack/</link>
      <pubDate>Thu, 16 May 2013 17:01:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2013-05-16_radioshack/</guid>
      <description>Heute haben wir ein Klinke-auf-Klinke-Kabel für das Auto gesucht. Die Radiosender hier sind furchtbar und die Fahrten sind so schon langweilig genug.
Mit diesem Kabel haben wir die Möglichkeit unsere Peripheriegeräte via Aux mit dem Autoradio zu verbinden und unsere Musik vom Handy/MP3-Player über die Autolautsprecher zu hören. Also sind wir zum Radioshack. Das ist ein Paradies für uns. Da gibt es alles zum Thema Hifi. Dort haben wir unser Kabel gefunden sowie einige Gadgets für uns zwei.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Die Fahrt geht weiter</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2013-05-16_die-fahrt-geht-weiter/</link>
      <pubDate>Thu, 16 May 2013 06:11:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2013-05-16_die-fahrt-geht-weiter/</guid>
      <description>Wer möchte nicht mit so einem Ausblick vor der Tür in den neuen Tag starten?
Es ist jetzt 9 Uhr. Wir bereiten uns für den Aufbruch vor. Suchen gleich eine Möglichkeit zu frühstücken und dann sind wir wieder in the road.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Eine Autofahrt ist lustig...</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2013-05-15_eine-autofahrt-ist-lustig/</link>
      <pubDate>Wed, 15 May 2013 18:58:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2013-05-15_eine-autofahrt-ist-lustig/</guid>
      <description>&amp;hellip;weil die Google Navigation versucht, Lake Shore Drive deutsch auszusprechen. Schön war das vorbeifahren an der Chicagoer Skyline. Übel waren die Toll Points auf der Strecke. Insgesamt ca. 20$. Und das wir bei einem zurücksetzen mussten, weil es keinen Cash Schalter gab, wir aber Cash zahlen wollten, und bei uns dann keiner im Häuschen saß.
Die Strecke von Chicago bis hierher ist wirklich nur Agrarwirtschaft. Dazu vereinzelte Bauernhäuser. Wunderschön, aber auch eintönig.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Unser Auto für die nächsten 2 Wochen</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2013-05-15_unser-auto-fuer-die-naechsten-2-wochen/</link>
      <pubDate>Wed, 15 May 2013 18:58:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2013-05-15_unser-auto-fuer-die-naechsten-2-wochen/</guid>
      <description>Ist ein Jeep Patriot. Kristin fand ihn von aussen hässlich, aber von innen ist er ganz OK, und das wichtigste: Er fährt sich angenehm.
Er war aber auch die einzige Wahl, die wir hatten. Der nette Herr am Alamo Schalter sagte noch &amp;ldquo;Pick any car from your category&amp;rdquo;, aber als wir raus kamen fuhr die letzte Alternative gerade weg.
Das können wir aber Alamo nicht vorwerfen, weil wir eigentlich am falschen Flughafen waren.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Navigation mit öffentlichen Verkehrsmitteln</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2013-05-15_navigation-mit-oeffentlichen-verkehrsmitteln/</link>
      <pubDate>Wed, 15 May 2013 18:19:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2013-05-15_navigation-mit-oeffentlichen-verkehrsmitteln/</guid>
      <description>Das funktionierte in Chicago sowas von gut, das wir Taxen nicht vermisst haben. Merke: SIM-Karte für die USA ist Pflicht ;) 152 war die Linie, und der blaue Punkt sind wir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lakeland Lodges</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2013-05-15_lakeland-lodges/</link>
      <pubDate>Wed, 15 May 2013 17:08:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2013-05-15_lakeland-lodges/</guid>
      <description>Die Fahrt war lang. Es gab viel zu überlegen. Dabei ist die Entscheidung gefallen: Cleveland fliegt raus und wir wollen 2 Tage in Pittsburgh verbringen. Drum sind wir jetzt nicht ganz so weit gefahren und in Vermilion gelandet. Ich schreibe nun sitzend von einer Hollywoodschaukel mit Blick aufs Wasser bei Sonnenuntergang. Was will Frau mehr&amp;hellip;super schön hier. Abgestiegen sind wir in einer Lodge am Lake Erie. Klimaanlage gibt wohl nicht, aber Wlan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>@ Christian</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2013-05-15_at-christian/</link>
      <pubDate>Wed, 15 May 2013 07:44:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2013-05-15_at-christian/</guid>
      <description>Weber Grill Restaurant in Chicago.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Millennium Park</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2013-05-15_millennium-park/</link>
      <pubDate>Wed, 15 May 2013 05:29:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2013-05-15_millennium-park/</guid>
      <description>Da steht auch das Cloud Gate, aber dieses Bild ist nen eigenen Post wert. Es sind übrigens heute schon um halb acht morgens 24°C.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Willis Tower</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2013-05-15_willis-tower/</link>
      <pubDate>Wed, 15 May 2013 05:28:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2013-05-15_willis-tower/</guid>
      <description>Skydeck heißt das Zauberwort. Ist ein Glaskasten der in 400 Meter Höhe aus dem Tower herausragt. Wer Höhenangst hat sollte da nicht rein.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Shedd Aquarium</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2013-05-15_shedd-aquarium/</link>
      <pubDate>Wed, 15 May 2013 05:24:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2013-05-15_shedd-aquarium/</guid>
      <description>Da waren wir doch gestern im Shedd Aquarium. Haben uns eine Aqautic Show angesehen und Ice Age im 4d. War total schön. Die Pinguine waren super süß. Ärgerlich war nur das die Delphine so schnell waren, dass ich sie gar nicht scharf vor die Linse bekommen habe. Und die Belugas passten erst gar nicht ins Bild.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chicagoer Hot Dog</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2013-05-14_chicagoer-hot-dog/</link>
      <pubDate>Tue, 14 May 2013 19:05:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2013-05-14_chicagoer-hot-dog/</guid>
      <description>Soll man gegessen haben, sagen alle. Wir sagen: muss man aber nicht. War jetzt nicht so der Brüller. Ich habe für mich entschieden, es war das einzige/letzte mal. Ich denke mal für Dominik auch. Der hat seinen nicht mal aufgegessen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Interessiert mich die Bohne</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2013-05-14_interessiert-mich-die-bohne/</link>
      <pubDate>Tue, 14 May 2013 18:56:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2013-05-14_interessiert-mich-die-bohne/</guid>
      <description>Oh ja. Hier das Cloud Gate, besser bekannt als The Bean. Haben dort ein wenig im Park gesessen und die Sonne genossen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Return of the Lemon Cake</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2013-05-14_return-of-the-lemon-cake/</link>
      <pubDate>Tue, 14 May 2013 18:53:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2013-05-14_return-of-the-lemon-cake/</guid>
      <description>Erwischt. Der erste Zitronenkuchen von Starbucks musste dran glauben.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Der Sommer ist da</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2013-05-14_der-sommer-ist-da/</link>
      <pubDate>Tue, 14 May 2013 07:44:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2013-05-14_der-sommer-ist-da/</guid>
      <description>Ein untrügliches Zeichen: Kristin lässt ihre zweite Jacke zuhause ;)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dann wähle ich die Chicago Bears</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2013-05-14_dann-waehle-ich-die-chicago-bears/</link>
      <pubDate>Tue, 14 May 2013 07:22:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2013-05-14_dann-waehle-ich-die-chicago-bears/</guid>
      <description>Weil es die einzigen waren, die etwas in meiner Größe hatten. Mein Kopf ist selbst für amerikanische Verhältnisse riesig. Haben jetzt irgendwas mit XXXL.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>White Sox</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2013-05-14_white-sox/</link>
      <pubDate>Tue, 14 May 2013 07:17:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2013-05-14_white-sox/</guid>
      <description>Ich bin jetzt White Sox Fan, weil die so schöne Mützen haben.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fahrplan</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2013-05-14_fahrplan/</link>
      <pubDate>Tue, 14 May 2013 05:08:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2013-05-14_fahrplan/</guid>
      <description>Haben wir auch Fahrpläne, die nur den Intervall nennen? Naja, auf jeden Fall sinnlos, wenn daneben eine Anzeige ist, in wieviel Minuten der nächste Zug/Bus kommt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Panorama vom Pfc Milton Olive Park</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2013-05-14_panorama-vom-pfc-milton-olive-park/</link>
      <pubDate>Tue, 14 May 2013 04:43:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2013-05-14_panorama-vom-pfc-milton-olive-park/</guid>
      <description>Hoffe, man kann die Rundumsicht auch außerhalb von Google nutzen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>John Hancock Observatory</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2013-05-14_john-hancock-observatory/</link>
      <pubDate>Tue, 14 May 2013 04:39:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2013-05-14_john-hancock-observatory/</guid>
      <description>Aus ca. 300 Metern ein Rundumblick auf Chicago und Umgebung.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bubba Gump Shrimp</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2013-05-14_bubba-gump-shrimp/</link>
      <pubDate>Tue, 14 May 2013 04:36:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2013-05-14_bubba-gump-shrimp/</guid>
      <description>Gestern Nachmittag waren wir am Navy Pier. Haben uns je eine neue Kopfbedeckung gegönnt (Die Sonne knallt ganz schön) sowie ein Essen bei Bubba Gump Shrimp.
Der Laden war total schön. Also wer den Film Forrest Gump mag, ist hier super aufgehoben. Wer keine Meerestiere mag, übrigens auch. Es gibt ja nicht NUR Shrimps. Auf dem ersten Bild seht ihr Dominiks Essen. Auf dem zweiten meine Shrimp-freie Variante.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>The Cheesecake Factory</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2013-05-13_the-cheesecake-factory/</link>
      <pubDate>Mon, 13 May 2013 19:10:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2013-05-13_the-cheesecake-factory/</guid>
      <description>Für 8$ gibt es zwar nur ein Stück Mango Key Lime Cheesecake, wir sind aber beide davon satt geworden. Von daher ist es wohl als zwei volle Mahlzeiten zu werten, was es schon wieder günstig erscheinen lässt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>@ Nina und Patrick</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2013-05-13_at-nina-und-patrick/</link>
      <pubDate>Mon, 13 May 2013 19:09:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2013-05-13_at-nina-und-patrick/</guid>
      <description>Guckt mal: gar nicht weit. Kommt doch mal vorbei. Ihr könnt ja auch schwimmen. Wir warten am Strand.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Downtown</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2013-05-13_downtown/</link>
      <pubDate>Mon, 13 May 2013 19:09:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2013-05-13_downtown/</guid>
      <description>Da wären wir nun. Sieht herrlich aus. Hat ein bisschen New Yorker flair. Aber mit einer Hammer Promenade. Dort gibt es sogar einen zweispurigen Radweg und ein kleines Stückchen Sandstrand.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Skyline</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2013-05-13_skyline/</link>
      <pubDate>Mon, 13 May 2013 19:09:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2013-05-13_skyline/</guid>
      <description>Das ist mal ein Ausblick. Aber in der &amp;ldquo;windy city&amp;rdquo; ist es ganz schön frisch.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tulpen</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2013-05-13_tulpen/</link>
      <pubDate>Mon, 13 May 2013 19:09:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2013-05-13_tulpen/</guid>
      <description>Diese Tulpenbeet lag vor einer Kapelle, mitten zwischen den Wolkenkratzern. Total schön.
Wer findet die eine Rote sowie die eine Gelbe zwischen den vielen Weißen?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wähle weise...</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2013-05-13_waehle-weise/</link>
      <pubDate>Mon, 13 May 2013 19:09:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2013-05-13_waehle-weise/</guid>
      <description>Ob man sich die Strafe aussuchen darf?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Der erste Morgen</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2013-05-13_der-erste-morgen/</link>
      <pubDate>Mon, 13 May 2013 04:57:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2013-05-13_der-erste-morgen/</guid>
      <description>Jet-Lag bedingt waren wir gestern um halb acht im Bett. Nu ist es 6:47 und wir sind hellwach. Eigentlich ein ganz gutes Ergebnis.
Die Heizung hat uns in der Nacht geweckt, weil ein Ventil meinte, rumpfeifen zu müssen, aber sonst war der Schlaf für die erste Nacht gut.
Gegessen haben wir gestern nach ein wenig um den Block laufen bei IHOP. Auch wenn die Speisekarte nicht eine gesunde Sache enthält, hat es doch sehr gut geschmeckt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Unser Hotel</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2013-05-12_unser-hotel/</link>
      <pubDate>Sun, 12 May 2013 13:20:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2013-05-12_unser-hotel/</guid>
      <description>Schnuckelig. Nen Suite-Upgrade für wenig Geld.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Willkommen in den United States</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2013-05-12_willkommen-in-den-united-states/</link>
      <pubDate>Sun, 12 May 2013 13:16:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2013-05-12_willkommen-in-den-united-states/</guid>
      <description>Wir sind da. Und dank Google Maps und SIM-Karte von T-Mobile USA haben wir uns mit den öffentlichen Verkehrsmitteln vom Flughafen zu unserem Hotel leiten lassen.
Etwas mulmig war uns aber schon, als wir pflichtbewusst an der Station Addison Blue ausgestiegen sind, und das hier gesehen haben.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Letztes Essen im Flugzeug</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2013-05-12_letztes-essen-im-flugzeug/</link>
      <pubDate>Sun, 12 May 2013 13:13:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2013-05-12_letztes-essen-im-flugzeug/</guid>
      <description>War eine Pizza. Sehr lecker. American Airlines bekommt von uns in Sachen Service die Bestnote.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Der Atlantik ist weg</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2013-05-12_der-atlantik-ist-weg/</link>
      <pubDate>Sun, 12 May 2013 11:44:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2013-05-12_der-atlantik-ist-weg/</guid>
      <description>Aber dafür wurden wir mit einem kleinen Snack versorgt, und haben eine wunderschöne neue Aussicht. Für die Flecken auf dem Bild kann ich nichts, sie wollten mich das Fenster einfach nicht aufmachen lassen.
Noch ca. 4 Stunden Flug liegen vor uns. Im Bordprogramm läuft Spider Man.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mittagessen über den Wolken</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2013-05-12_mittagessen-ueber-den-wolken/</link>
      <pubDate>Sun, 12 May 2013 11:44:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2013-05-12_mittagessen-ueber-den-wolken/</guid>
      <description>Vor ca. zwei Stunden gab es Mittagessen. Zur Auswahl gab es Pasta oder Hühnchen. Sieht zwar nicht lecker aus, schmeckte aber sehr gut. Unserer Meinung nach bisher das beste Flugzeugessen.
Dazu gab es sehr leckere Kekse von Walkers in Schottland. Da Kristin die nicht so lecker fand (Zitat: &amp;ldquo;Och nö, keine Schoki drauf&amp;rdquo;), hab ich auch ihre bekommen.
Jetzt wäre Zeit zum Schlafen, aber das klappt bisher nicht so recht.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Abflug</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2013-05-12_abflug/</link>
      <pubDate>Sun, 12 May 2013 00:31:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2013-05-12_abflug/</guid>
      <description>Jetzt gehts gleich looooos&amp;hellip;..</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Für die beiden Mamas</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2013-05-11_fuer-die-beiden-mamas/</link>
      <pubDate>Sat, 11 May 2013 23:48:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2013-05-11_fuer-die-beiden-mamas/</guid>
      <description>Schokolade essen wir. Ist eh schlecht, bis wir wieder da sind.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sicherheitsfragen</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2013-05-11_sicherheitsfragen/</link>
      <pubDate>Sat, 11 May 2013 22:57:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2013-05-11_sicherheitsfragen/</guid>
      <description>So. Der Check-In ist durch. Wir wurden erstmal getrennt, dann wurden uns einzeln 2-3 Minuten Sicherheitsfragen gestellt. Warum wollen wir da hin, welche Elektronikgeräte haben wir, wie lange haben wir die und wo haben wir die gekauft. Und da ich ein geliehenes Gerät mit habe (Navi von Dirk), musste sie nochmal ihre Supervisorin fragen, ob mehr als zehn Jahre Kollege zu sein ausreichend seien, damit wir ihm vertrauen können.
Hat aber geklappt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Der erste Teil wäre geschafft</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2013-05-11_der-erste-teil-waere-geschafft/</link>
      <pubDate>Sat, 11 May 2013 22:07:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2013-05-11_der-erste-teil-waere-geschafft/</guid>
      <description>Sind angekommen. Am Flughafen Düsseldorf. Jetzt warten wir, das der Check-In Schalter öffnet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Warten auf das Shuttle zum Flughafen: Mutti :)</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2013-05-11_warten-auf-das-shuttle-zum-flughafen/</link>
      <pubDate>Sat, 11 May 2013 18:27:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2013-05-11_warten-auf-das-shuttle-zum-flughafen/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Noch 17 Tage...</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2013-04-25_noch-17-tage/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Apr 2013 09:53:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2013-04-25_noch-17-tage/</guid>
      <description>dann geht es mit dem Flug BA1539 von Düsseldorf nach Chicago. Dann gibt es drei Wochen lang wieder Posts von der anderen Seite des großen Teichs.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Money</title>
      <link>https://maehl.eu/posts/2013-04-25_money/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Apr 2013 09:13:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://maehl.eu/posts/2013-04-25_money/</guid>
      <description>So. Geld ist schon mal da ;)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
